{"translation-revision-date":"2019-08-12 14:12:42+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n > 1);","lang":"tr"},"Visually highlight a product category and encourage prompt action.":["G\u00f6rsel olarak bir \u00fcr\u00fcn kategorisini vurgulay\u0131n ve \u00e7abuk harekete ge\u00e7meyi te\u015fvik edin."],"No product category is selected.":["Hi\u00e7bir \u00fcr\u00fcn kategorisi se\u00e7ilmedi."],"Shop now":["\u015eimdi sat\u0131n al"],"Edit media":["Ortam\u0131 d\u00fczenle"],"Visually highlight a product category and encourage prompt action":["G\u00f6rsel olarak bir \u00fcr\u00fcn kategorisini vurgulay\u0131n ve \u00e7abuk harekete ge\u00e7meyi te\u015fvik edin"],"Featured Category":["\u00d6ne \u00c7\u0131kan Kategori"],"Showing Featured Product block preview.":["\u00d6ne \u00c7\u0131kan \u00dcr\u00fcn blok \u00f6nizlemesi g\u00f6sterilir."],"Focal Point Picker":["Odak noktas\u0131 se\u00e7ici"],"Background Opacity":["Arka plan saydaml\u0131\u011f\u0131"],"Overlay Color":["Kaplama rengi"],"Overlay":["Kaplama"],"Show description":["Tan\u0131m\u0131 g\u00f6ster"],"Done":["Bitti"],"All selected categories":["T\u00fcm se\u00e7ili kategoriler"],"Any selected categories":["T\u00fcm se\u00e7ili kategoriler"],"Pick at least two categories to use this setting.":["Bu ayar\u0131 kullanmak i\u00e7in en az iki kategori se\u00e7in."],"Category search results updated.":["Kategori arama sonu\u00e7lar\u0131 g\u00fcncellendi."],"%d category selected":["%d kategori se\u00e7ildi","%d kategori se\u00e7ildi"],"Search for product categories":["\u00dcr\u00fcn kategorilerini ara"],"Your store doesn't have any product categories.":["Ma\u011fazan\u0131zda herhangi bir \u00fcr\u00fcn kategorisi yok."],"Clear all product categories":["T\u00fcm \u00fcr\u00fcn kategorilerini temizle"],"%s, has %d product":["%s, %d \u00fcr\u00fcne sahip","%s, %d \u00fcr\u00fcne sahip"],"Display products matching":["E\u015fle\u015fen \u00fcr\u00fcnleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Content":["\u0130\u00e7erik"],"Product Categories":["\u00dcr\u00fcn kategorileri"],"WooCommerce":["WooCommerce"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/build\/featured-category.js"}}