{"translation-revision-date":"2019-08-12 14:12:42+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n > 1);","lang":"tr"},"Display a grid of products from selected tags.":["Se\u00e7ili etiketlere sahip \u00fcr\u00fcnlerden olu\u015fan bir \u0131zgara g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Products by Tag":["Etikete G\u00f6re \u00dcr\u00fcnler"],"WooCommerce":["WooCommerce"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/assets\/js\/blocks\/product-tag\/index.js"}}