{"translation-revision-date":"2019-07-31 23:38:02+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n > 1);","lang":"tr"},"Learn more about anchors":["\u00c7apalar hakk\u0131nda daha fazlas\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin"],"Enter a word or two \u2014\u00a0without spaces \u2014\u00a0to make a unique web address just for this heading, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["\"\u00c7apa\" olarak adland\u0131r\u0131lan, yaln\u0131zca bu ba\u015fl\u0131k i\u00e7in benzersiz bir web adresi olu\u015fturmak i\u00e7in bo\u015fluksuz bir veya iki kelime girin. Ard\u0131ndan, do\u011frudan sayfan\u0131z\u0131n bu b\u00f6l\u00fcm\u00fcne ba\u011flanabilirsiniz."],"Skip":["Ge\u00e7"],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Bir video dosyas\u0131 y\u00fckleyin, ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan bir tane se\u00e7in veya bir URL ile ekleyin."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Bir g\u00f6rsel dosyas\u0131 y\u00fckleyin, ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan bir tane se\u00e7in veya bir URL ile ekleyin."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Bir ses dosyas\u0131 y\u00fckleyin, ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan bir tane se\u00e7in veya bir URL ile ekleyin."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Bir ortam dosyas\u0131 y\u00fckleyin veya ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan bir tane se\u00e7in."],"Choose Layout":["Yerle\u015fim se\u00e7"],"Select a layout to start with.":["Ba\u015flamak i\u00e7in bir yerle\u015fim se\u00e7in."],"Select a layout to start with, or make one yourself.":["Ba\u015flamak i\u00e7in bir yerle\u015fim se\u00e7in veya kendiniz yap\u0131n."],"Separate multiple classes with spaces.":["Birden \u00e7ok class\u0131 bo\u015flukla ay\u0131r."],"Add Block":["Blok ekle"],"This color combination may be hard for people to read.":["Bu renk kombinasyonunu insanlar\u0131n okumas\u0131 zor olabilir."],"Block vertical alignment setting\u0004Vertically Align Top":["Dikeyde \u00fcste hizala"],"Block vertical alignment setting\u0004Vertically Align Middle":["Dikeyde ortaya hizala"],"Block vertical alignment setting\u0004Vertically Align Bottom":["Dikeyde alta hizala"],"Add a block":["Bir blok ekle"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Dikey hizalamay\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"Change block type or style":["Blok t\u00fcr\u00fcn\u00fc yada stilini de\u011fi\u015ftir"],"keyboard key\u0004Space":["Bo\u015fluk"],"keyboard key\u0004Backspace":["Geri silme tu\u015fu"],"More Rich Text Controls":["Daha fazla zengin metin kontrolleri"],"block style\u0004Default":["Varsay\u0131lan"],"Attempt Block Recovery":["Blo\u011fu kurtarmay\u0131 dene"],"%d word":["%d kelime","%d kelime"],"(selected block)":["(se\u00e7ilen blok)"],"Block tools":["Blok ara\u00e7lar\u0131"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Bu blo\u011fu d\u00fczenlemek i\u00e7in, ortam dosyas\u0131 y\u00fckleme iznine ihtiyac\u0131n\u0131z var."],"Full Size":["Tam boyut"],"Block icon":["Blok simgesi"],"Align Text Right":["Metni sa\u011fa hizala"],"Align Text Center":["Metin ortaya hizala"],"Align Text Left":["Metni sola hizala"],"%s block selected.":["%s blok se\u00e7ildi.","%s blok se\u00e7ildi."],"Start writing or type \/ to choose a block":["Yazmaya ba\u015flay\u0131n ya da \/ yazarak bir blok se\u00e7in"],"Link selected.":["Ba\u011flant\u0131 se\u00e7ildi."],"Thumbnail":["K\u00fc\u00e7\u00fck resim"],"blocks\u0004Most Used":["En \u00e7ok kullan\u0131lan"],"font size name\u0004Large":["B\u00fcy\u00fck"],"font size name\u0004Medium":["Orta"],"font size name\u0004Small":["K\u00fc\u00e7\u00fck"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"Media":["Ortam dosyas\u0131"],"imperative verb\u0004Resolve":["\u00c7\u00f6z\u00fcmle"],"font size name\u0004Huge":["Devasa"],"Insert from URL":["URL&#8217;den ekle"],"Styles":["Stiller"],"Paste or type URL":["Bir adres girin ya da yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n"],"Block Navigation":["Blok dola\u015f\u0131m\u0131"],"Paste URL or type to search":["\u0130nternet adresini yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n ya da arama yap\u0131n"],"Medium":["Orta"],"Resolve Block":["Blo\u011fu \u00e7\u00f6z\u00fcmle"],"Convert to HTML":["HTML\u2019e d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Bu blok beklenmeyen ya da ge\u00e7ersiz i\u00e7erik i\u00e7eriyor."],"Change type of %d block":["%d blo\u011fun t\u00fcr\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftir","%d blo\u011fun t\u00fcr\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftir"],"Current":["Mevcut"],"Change alignment":["Hizalamay\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"Change text alignment":["Metin hizalamay\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"After Conversion":["D\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcmden sonra"],"%d block":["%d blok","%d blok"],"Manage All Reusable Blocks":["T\u00fcm tekrar kullan\u0131labilir bloklar\u0131 y\u00f6net"],"Convert to Classic Block":["Klasik blo\u011fa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["%1$s blo\u011funu %2$d konumundan %3$d konumuna a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["%1$s blo\u011funu %2$d konumundan %3$d konumuna yukar\u0131 ta\u015f\u0131"],"Move %1$d block from position %2$d up by one place":["%1$d blo\u011funu %2$d konumundan bir yukar\u0131 ta\u015f\u0131","%1$d blo\u011funu %2$d konumundan bir yukar\u0131 ta\u015f\u0131"],"Move %1$d block from position %2$d down by one place":["%1$d blo\u011funu %2$d konumundan bir a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131","%1$d blo\u011funu %2$d konumundan bir a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131"],"Insert Before":["\u00d6ncesine ekle"],"Insert After":["Sonras\u0131na ekle"],"(%s: %s)":["(%s: %s)"],"(current %s: %s)":["(mevcut %s: %s)"],"Reusable":["Tekrar kullan\u0131labilir"],"Luminous vivid orange":["Parlak canl\u0131 turuncu"],"Available block types":["Kullan\u0131labilir blok t\u00fcrleri"],"Remove Block":["Blo\u011fu kald\u0131r"],"Large":["B\u00fcy\u00fck"],"Pale pink":["A\u00e7\u0131k pembe"],"Very dark gray":["\u00c7ok koyu gri"],"Very light gray":["\u00c7ok a\u00e7\u0131k gri"],"Transform To:":["\u015euna d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr:"],"Vivid red":["Canl\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131"],"Luminous vivid amber":["Canl\u0131 parlak amber"],"Light green cyan":["A\u00e7\u0131k ye\u015fil cam g\u00f6be\u011fi"],"Vivid green cyan":["Canl\u0131 ye\u015fil cam g\u00f6be\u011fi"],"Pale cyan blue":["Soluk cam g\u00f6be\u011fi mavi"],"Vivid cyan blue":["Canl\u0131 cam g\u00f6be\u011fi mavi"],"Cyan bluish gray":["Cam g\u00f6be\u011fi mavimsi gri"],"Link Settings":["Ba\u011flant\u0131 ayarlar\u0131"],"Media Library":["Ortam k\u00fct\u00fcphanesi"],"Skip to the selected block":["Se\u00e7ilen blo\u011fa ge\u00e7"],"Advanced":["Geli\u015fmi\u015f"],"Move up":["Yukar\u0131 ta\u015f\u0131"],"Move down":["A\u015fa\u011f\u0131 indir"],"Preview":["\u00d6n izleme"],"Edit":["D\u00fczenle"],"Cancel":["\u0130ptal"],"Apply":["Uygula"],"More options":["Daha fazla se\u00e7enek"],"Edit visually":["G\u00f6rsel olarak d\u00fczenle"],"Duplicate":["\u00c7o\u011falt"],"Edit as HTML":["HTML olarak d\u00fczenle"],"Video":["Video"],"No blocks found.":["Blok bulunamad\u0131."],"Convert to Blocks":["Bloklara d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"No block selected.":["Blok se\u00e7ilmedi."],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Bu blok bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131 ve \u00f6nizlenemiyor."],"Block: %s":["Blok: %s"],"No results.":["Sonu\u00e7 yok."],"Edit Link":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 d\u00fczenle"],"Submit":["Kaydet"],"Close":["Kapat"],"Add block":["Blok ekle"],"Search for a block":["Blok ara"],"Insert Link":["Ba\u011flant\u0131 ekle"],"Image":["G\u00f6rsel"],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d sonu\u00e7 bulun bulundu, dola\u015f\u0131m i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ve yukar\u0131 y\u00f6n tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n.","%d sonu\u00e7 bulun bulundu, dola\u015f\u0131m i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ve yukar\u0131 y\u00f6n tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n."],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Bloklar zaten altta olduklar\u0131 i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131namazlar"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Bloklar zaten \u00fcstte olduklar\u0131 i\u00e7in yukar\u0131 ta\u015f\u0131namazlar"],"Block Styles":["Blok bi\u00e7imleri"],"Add %s":["%s ekle"],"Convert to unordered list":["S\u0131ras\u0131z listeye d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Convert to ordered list":["S\u0131ral\u0131 listeye d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Outdent list item":["Liste \u00f6\u011fesinin girintisini azalt"],"Indent list item":["Liste \u00f6\u011fesinin girintisini artt\u0131r"],"URL":["Ba\u011flant\u0131"],"Block %s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["%s blo\u011fu i\u00e7eri\u011fin ba\u015f\u0131nda ve yukar\u0131 ta\u015f\u0131namaz"],"Block %s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["%s blo\u011fu i\u00e7eri\u011fin sonunda ve a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131namaz"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["%s tek bloktur bu y\u00fczden ta\u015f\u0131namaz"],"%d result found.":["%d sonu\u00e7 bulundu.","%d sonu\u00e7 bulundu."],"Upload":["Kar\u015f\u0131ya y\u00fckle"],"Audio":["Ses"],"Full Width":["Tam geni\u015flik"],"Align Left":["Sola hizala"],"Align Center":["Ortala"],"Align Right":["Sa\u011fa hizala"],"Wide Width":["B\u00fcy\u00fck geni\u015flik"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter text color.":["Bu renk kombinasyonu insanlar\u0131n okumas\u0131n\u0131 zorla\u015ft\u0131rabilir. Daha koyu arka plan rengi ve\/veya daha a\u00e7\u0131k metin rengi kullanmay\u0131 deneyebilirsiniz."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker text color.":["Bu renk kombinasyonu insanlar\u0131n okumas\u0131n\u0131 zorla\u015ft\u0131rabilir. Daha a\u00e7\u0131k arka plan rengi ve\/veya daha koyu metin rengi kullanmay\u0131 deneyebilirsiniz."],"HTML Anchor":["HTML \u00e7apas\u0131"],"Additional CSS Class(es)":["Ek CSS s\u0131n\u0131f(lar)\u0131"]}},"comment":{"reference":"build\/block-editor\/index.js"}}