{"translation-revision-date":"2019-04-17 12:51:58+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"There is no poster image currently selected":["Non hai ningunha imaxe de p\u00f3ster seleccionada agora"],"The current poster image url is %s":["A URL da imaxe actual do p\u00f3ster \u00e9 %s"],"section":["secci\u00f3n"],"row":["fila"],"wrapper":["envoltura"],"container":["contenedor"],"A block that groups other blocks.":["Un bloque que agrupa outros bloques."],"Group":["Grupo"],"Crop image to fill entire column":["Recortar imaxe para encher toda a columna"],"Drag an image to upload, select a file from your library or add one from an URL.":["Arrastra unha imaxe para subila, elixe un arquivo da t\u00faa biblioteca ou engade unha dende unha URL."],"You are now editing the image in the image block.":["Agora est\u00e1s editando a imaxe no bloque de imaxe."],"You are now viewing the image in the image block.":["Agora est\u00e1s vendo a imaxe no bloque de imaxe."],"Play inline":["Reproducci\u00f3n integrada"],"Leave empty if the image is purely decorative.":["D\u00e9ixao baleiro se a imaxe \u00e9 soamente decorativa."],"Describe the purpose of the image":["Describe o prop\u00f3sito da imaxe"],"Display a legacy widget.":["Amosa un widget herdado."],"Legacy Widget (Experimental)":["Widget herdado (experimental)"],"Change widget":["Cambiar widget"],"Legacy Widget":["Widget herdado"],"You don't have permissions to use widgets on this site.":["Non tes permisos para usar widgets neste sitio."],"Select a legacy widget to display:":["Elixe un widget herdado a amosar:"],"There are no widgets available.":["Non hai widgets dispo\u00f1ibles."],"Not a valid widget.":["Non \u00e9 un widget v\u00e1lido."],"link":["ligaz\u00f3n"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["O contido incrustado dende %s non se pode previsualizar no editor."],"Prompt visitors to take action with a button-style link.":["Anima aos visitantes a que fagan algunha acci\u00f3n cunha ligaz\u00f3n estilo bot\u00f3n."],"block style\u0004Default":["Por defecto"],"A cloud of your most used tags.":["Una nube das etiquetas m\u00e1is usadas."],"Tag Cloud":["Nube de etiquetas"],"Taxonomy":["Taxonom\u00eda"],"Tag Cloud Settings":["Axustes da nube de etiquetas"],"- Select -":["- Selecciona -"],"Default":["Por defecto"],"find":["atopar"],"Help visitors find your content.":["Axuda aos visitantes a atopar o teu contido."],"Search":["Buscar"],"Add button text\u2026":["Engadir texto ao bot\u00f3n"],"Button text":["Texto do bot\u00f3n"],"Optional placeholder\u2026":["Marcador de posici\u00f3n opcional ..."],"Optional placeholder text":["Texto do marcador de posici\u00f3n opcional"],"Add label\u2026":["Engadir etiqueta..."],"Label text":["Texto da etiqueta"],"feed":["feed"],"atom":["atom"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Amosa entradas de calquera feed RSS ou Atom."],"RSS":["RSS"],"Max number of words in excerpt":["N\u00famero m\u00e1ximo de palabras no extracto"],"Display excerpt":["Amosar extracto"],"Display date":["Amosar data"],"Display author":["Amosar autor"],"RSS Settings":["Axustes RSS"],"Edit RSS URL":["Editar URL do RSS"],"Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["O contido anterior a este bloque amosarase no extracto da t\u00faa p\u00e1xina de inicio."],"Hide the excerpt on the full content page":["Ocultar o extracto na p\u00e1xina co contido completo"],"The excerpt is visible.":["O extracto \u00e9 visible."],"The excerpt is hidden.":["O extracto est\u00e1 oculto."],"image %1$d of %2$d in gallery":["imaxe %1$d de %2$d na galer\u00eda"],"Sorry, this content could not be embedded.":["S\u00edntoo, este contido non se pode incrustar."],"Embed Amazon Kindle content.":["Incrustar contido de Amazon Kindle."],"ebook":["ebook"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Incrustar contido de Crowdsignal (antes Polldaddy)."],"Focal Point Picker":["Selector do punto focal"],"archive":["arquivo"],"posts":["entradas"],"A calendar of your site\u2019s posts.":["Un calendario das entradas do teu sitio."],"Calendar":["Calendario"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Contido\u2026"],"button label\u0004Convert to link":["Convertir a ligaz\u00f3n"],"button label\u0004Try again":["Proba de novo"],"Link Rel":["Relaci\u00f3n de ligaz\u00f3n"],"Link CSS Class":["Clases CSS da ligaz\u00f3n"],"Create content, and save it for you and other contributors to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Crea contido e g\u00e1rdao para ti e outros colaboradores para que se reutilice a trav\u00e9s do teu sitio. Actualiza o bloque e os cambios aplicaranse en todos os lugares nos que se usan."],"This image has an empty alt attribute":["Esta imaxe ten o atributo alt baleiro"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Esta imaxe ten o atributo alt baleiro; o se nome de arquivo \u00e9 %s"],"Start writing or type \/ to choose a block":["Comeza a escribir ou escribe \/ para elexir un bloque"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bloque vac\u00edo; comeza a escribir ou escribe unha barra inclinada hacia adiante para elexir un bloque"],"Paragraph block":["Bloque de p\u00e1rrafo"],"Page Break":["Salto de p\u00e1xina"],"Stack on mobile":["Apilado en m\u00f3bil"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Arrastra imaxes, sobe novas ou elixe arquivos desde a t\u00faa biblioteca."],"Drag a file, upload a new one or select a file from your library.":["Arrastra un arquivo, sube un novo ou elixe un arquivo da t\u00faa biblioteca."],"button label\u0004Download":["Descarga\t "],"button label\u0004Embed":["Incrustar"],"block title\u0004Embed":["Incrustado"],"block title\u0004Classic":["Cl\u00e1sico"],"block style\u0004Large":["Grande"],"block style\u0004Squared":["Cadrado\t "],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["Incrusta un v\u00eddeo dende a t\u00faa biblioteca de medios ou sube un novo."],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["Inserte poes\u00eda. Utiliza formatos de  espaciado especiais. Ou cita letras de canci\u00f3ns."],"Add white space between blocks and customize its height.":["Engade espazo en branco entre bloques e personaliza a s\u00faa altura."],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Engade elementos adicionais personalizados cun shortcode de WordPress."],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Crea unha ruptura entre ideas ou secci\u00f3ns cun separador horizontal."],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Da un \u00e9nfasis visual o texto citado. \"\u00d3 citar a outros, citamonos a n\u00f3s mesmos\". \u2014 Julio Cort\u00e1zar"],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Da un \u00e9nfasis visual especial a unha cita do teu texto."],"Start with the building block of all narrative.":["Empeza co bloque que cimenta toda a narrativa."],"Separate your content into a multi-page experience.":["Separa o teu contido nunha experiencia  multi-p\u00e1xina."],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Coloca as palabras e os medios un \u00e1 beira do outro para ter un dese\u00f1o m\u00e1is rico."],"Media & Text Settings":["Axustes de medios e texto"],"Create a bulleted or numbered list.":["Crea unha lista de vi\u00f1etas ou numerada."],"Display a list of your most recent comments.":["Mostra unha lista dos teus comentarios m\u00e1is recentes."],"Insert an image to make a visual statement.":["Insere unha imaxe para facer unha declaraci\u00f3n visual"],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["Engade c\u00f3digo personalizado HTML e  previsual\u00edzalo mentres o editas."],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Introduce novas secci\u00f3ns e organiza o contido para axudar aos visitantes (e aos motores de procura) a comprender a estrutura do teu contido."],"Display multiple images in a rich gallery.":["Mostra m\u00faltiples imaxes nunha galer\u00eda enriquecida.\t "],"Add a link to a downloadable file.":["Engade unha ligaz\u00f3n a un arquivo  descargable."],"Embed videos, images, tweets, audio, and other content from external sources.":["Incrusta v\u00eddeos, imaxes,  tweets, audios, e outros contidos desde fontes externas."],"Resize for smaller devices":["Cambia o tama\u00f1o para dispositivos m\u00e1is pequenos."],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Este incrustado poder\u00eda non manter a s\u00faa relaci\u00f3n de aspecto cando o navegador cambie de tama\u00f1o."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Este incrustado manter\u00e1 a s\u00faa relaci\u00f3n de aspecto cando o navegador cambie de tama\u00f1o."],"Embed an Animoto video.":["Incrustar video de Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["Incrustar video de Vimeo."],"Embed Flickr content.":["Incrustar contido de Flickr."],"Embed Spotify content.":["Incrustar contido de  Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["Incrustar contido de SoundCloud."],"Embed a WordPress post.":["Incrustar entrada de WordPress."],"Embed an Instagram post.":["Incrustar unha entrada de Instagram."],"Embed a Facebook post.":["Incrustar unha entrada de Facebook."],"Embed a WordPress.tv video.":["Incrustar un v\u00eddeo de WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["Incrustar un video de VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["Incrustar unha publicaci\u00f3n de Tumblr."],"Embed a TED video.":["Incrustar un v\u00eddeo de TED."],"Embed Speaker Deck content.":["Incrustar contido de Speaker  Deck."],"Embed a YouTube video.":["Incrustar un video de YouTube."],"Embed SmugMug content.":["Incrustar contido de SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["Incrustar contido de Slideshare."],"Embed Scribd content.":["Incrustar contido de Scribd."],"Embed Screencast content.":["Incrustar contido de Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["Incrustar contido de ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["Incrustar contido de Reddit."],"Embed Polldaddy content.":["Incrustar contido de Polldaddy."],"Embed Mixcloud content.":["Incrustar contido de Mixcloud."],"Embed a tweet.":["Incrustar un tweet."],"Embed Meetup.com content.":["Incrustar contido de Meetup.com."],"Embed Kickstarter content.":["Incrustar contido de Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["Incrustar contido de Issuu."],"Embed Imgur content.":["Incrustar contido de Imgur."],"Embed Hulu content.":["Incrustar contido de Hulu."],"Embed a Dailymotion video.":["Incrustar video de Dailymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["Incrustar contido de CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["Incrustar contido de Cloudup."],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["Engade unha imaxe ou un video cun texto superposto \u2014 xenial para cabeceiras."],"Drag an image or a video, upload a new one or select a file from your library.":["Arrastra unha imaxe ou un v\u00eddeo, sube unha nova ou selecciona un arquivo dende a t\u00faa biblioteca."],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Mostra fragmentos de c\u00f3digo que respetan os teus espazos e tabuladores."],"Use the classic WordPress editor.":["Usar o editor cl\u00e1sico de WordPress."],"Display a list of all categories.":["Mostra unha lista de todas as categor\u00edas."],"Embed a simple audio player.":["Incrusta un reprodutor sinxelo de audio.\t"],"editor button\u0004Left to right":["De esquerda a dereita"],"Stripes":["Raias"],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["O teu sitio non incl\u00fae soporte para este bloque."],"Unrecognized Block":["Bloque non reco\u00f1ecido"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["O teu sitio non \u00e9 compatibilidade co bloque \"%s\". Podes deixar intacto este bloque ou borralo do todo."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["O teu sitio non \u00e9 compatibilidade co bloque \"%s\". Podes deixar intacto este bloque, converter o seu contido a un bloque de HTML personalizado ou borralo do todo."],"Media area":["\u00c1rea de medios"],"Media & Text":["Media e texto"],"Show media on right":["Mostrar medio na dereita"],"Show media on left":["Mostrar media na esquerda"],"Open in New Tab":["Abrir nunha nova pesta\u00f1a"],"Cover":["Portada"],"Cover Settings":["Axustes de cobertura"],"Edit media":["Editar media"],"Solid Color":["Cor s\u00f3lida"],"Main Color":["Cor principal"],"HTML":["HTML"],"Write HTML\u2026":["Escribir HTML"],"Media Settings":["Axustes de medios"],"Overlay Color":["Cor de superposici\u00f3n"],"Overlay":["Superposici\u00f3n"],"Insert Media":["Inserir obxecto"],"Template block used as a container.":["Bloque persoal utilizado como contedor."],"Reusable Template":["Plantilla  reutilizable"],"Remove Poster Image":["Eliminar imaxe do p\u00f3ster"],"Select Poster Image":["Seleccionar imaxe do cartel"],"Poster Image":["Imaxe de p\u00f3ster"],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Este bloque est\u00e1 obsoleto. Por favor, utiliza o bloque de columnas no seu lugar."],"Text Columns (deprecated)":["Columnas de texto (obsoletas)"],"Create":["Crear"],"Row Count":["Reconto de filas"],"Column Count":["Reconto de columnas"],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["Este bloque est\u00e1 en desuso. Por favor, usa o bloque de par\u00e1grafo no seu lugar."],"Subheading (deprecated)":["Subt\u00edtulo (en desuso)"],"blockquote":["cita"],"movie":["pel\u00edcula"],"block name\u0004More":["M\u00e1is"],"button to expand options\u0004More":["M\u00e1is"],"Alt Text (Alternative Text)":["Texto  alt (texto alternativo)"],"Reusable Block":["Bloque  reutilizable"],"Keep as HTML":["Manter como HTML"],"Edit URL":["Editar URL"],"Color Settings":["Axustes de cor"],"Reusable Block: %s":["Bloque  reutilizable: %s\t"],"Muted":["Apagado"],"Video Settings":["Axustes de v\u00eddeo"],"recent comments":["comentarios recentes"],"Latest Comments":["\u00daltimos comentarios"],"Display Excerpt":["Mostrar extracto"],"Display Date":["Mostrar data"],"Display Avatar":["Mostrar avatar"],"Latest Comments Settings":["Axustes de \u00faltimos comentarios"],"Number of Comments":["N\u00famero de comentarios"],"Background Opacity":["Opacidade do fondo"],"Auto":["Auto"],"Preload":["Precargar"],"Audio Settings":["Axustes de audio"],"Display a monthly archive of your posts.":["Mostra un arquivo por meses das t\u00faas entradas.\t "],"Display as Dropdown":["Mostrar como un despreg\u00e1bel"],"Show Post Counts":["Mostrar contador de entradas"],"Archives Settings":["Axustes de arquivos"],"Archives":["Hist\u00f3rico"],"Dots":["Puntos"],"Wide Line":["L\u00ed\u00f1a ancha"],"Link URL":["URL da ligaz\u00f3n"],"Custom URL":["URL personalizado"],"Show Download Button":["Mostrar bot\u00f3n de descarga"],"Download Button Settings":["Axustes do bot\u00f3n de descarga"],"Link To":["Ligaz\u00f3n a"],"Text Link Settings":["Axustes do texto da ligaz\u00f3n"],"pdf":["pdf"],"document":["documento"],"Copy URL":["Copiar URL"],"Write file name\u2026":["Escribe o nome do arquivo\u2026"],"Edit file":["Editar arquivo"],"File":["Ficheiro "],"A single column within a columns block.":["Unha columna simple dentro dun bloque de columnas."],"Column":["Columna"],"Outline":["Contorno"],"Loop":["Bucle"],"Autoplay":["Reproduci\u00f3n autom\u00e1tica"],"Playback Controls":["Controis de reproduci\u00f3n"],"Replace image":["Substitu\u00edr imaxe"],"Enter URL here\u2026":["Introduce a URL aqu\u00ed..."],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["Inserte unha t\u00e1boa -- perfecto para compartir gr\u00e1ficos e datos.\t"],"Fixed width table cells":["Largo fixo de celas de t\u00e1boa"],"Table Settings":["Configuraci\u00f3n da t\u00e1boa"],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["Engadir texto que respecte o teu espazado e lapelas, e tam\u00e9n permite estilos."],"Display a list of your most recent posts.":["Presentar unha lista das t\u00faas publicaci\u00f3ns m\u00e1is recentes."],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["Engade un bloque que presenta contido tra\u00eddo doutros sitios, como Twitter, Instagram ou Youtube."],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["Engade un bloque que presenta o contido en m\u00faltiplas columnas, logo engade calquera dos bloques de contido que queiras."],"Height in pixels":["Altura en p\u00edxels"],"Spacer Settings":["Configuraci\u00f3n do espazador"],"Spacer":["Espazador"],"Toggle to show a large initial letter.":["Trocar para amosar unha gran letra inicial."],"Showing large initial letter.":["Amosanndo gran letra inicial."],"Name:":["Con nome"],"Link Settings":["Configuraci\u00f3n da ligaz\u00f3n"],"Page break":["Salto de p\u00e1xina"],"pagination":["Paxinaci\u00f3n"],"next page":["P\u00e1xina seguinte"],"Image Size":["Tama\u00f1o da imaxe"],"Height":["Altura"],"Width":["Anchura"],"Image Dimensions":["Dimensi\u00f3ns da imaxe"],"Thumbnails are not cropped.":["Non se recortan as miniaturas."],"Thumbnails are cropped to align.":["Rec\u00f3rtanse as miniaturas para ali\u00f1alas."],"Copied!":["Copiado!"],"Reset":["Restablecer"],"URL":["URL"],"Number of items":["N\u00famero de elementos"],"Video":["V\u00eddeo"],"Edit video":["Editar v\u00eddeo"],"Write\u2026":["Escribe\u2026"],"poetry":["poes\u00eda"],"Verse":["Verso"],"New Column":["Nova columna"],"Delete Column":["Borrar columna"],"Add Column After":["Engadir columna despois"],"Add Column Before":["Engadir columna antes"],"Delete Row":["Borrar fila"],"Add Row After":["Engadir fila despois"],"Add Row Before":["Engadir fila antes"],"Edit table":["Editar t\u00e1boa"],"Table":["T\u00e1boa "],"Write subheading\u2026":["Escribe o subt\u00edtulo\u2026"],"Write shortcode here\u2026":["Escribe aqu\u00ed o shortcode\u2026"],"Shortcode":["Shortcode"],"divider":["separador"],"horizontal-line":["li\u00f1a-horizontal"],"Separator":["Separador"],"Quote":["Cita"],"Write citation\u2026":["Escribe a referencia\u2026"],"Write quote\u2026":["Escribe a cita\u2026"],"Pullquote":["Cita"],"Write preformatted text\u2026":["Escribe texto  preformateado\u2026"],"Preformatted":["Preformatado"],"text":["texto"],"Paragraph":["Par\u00e1grafo"],"Drop Cap":["Capitalizar"],"Text Settings":["Axustes do texto"],"Read more":["Ler m\u00e1is"],"Write list\u2026":["Escribe unha lista\u2026"],"numbered list":["lista numerada"],"ordered list":["Lista ordenada"],"bullet list":["lista de vi\u00f1etas"],"List":["Lista"],"recent posts":["entradas recentes"],"No posts found.":["Non se atoparon artigos."],"Latest Posts":["\u00daltimas entradas"],"Display post date":["Mostrar data da entrada"],"Grid View":["Vista de cuadr\u00edcula"],"List View":["Vista de lista"],"photo":["foto\t"],"Image Settings":["Axustes de imaxe"],"Image":["Imaxe"],"Preview":["Previsualizar"],"embed":["incrustar\t"],"Custom HTML":["HTML personalizado"],"subtitle":["subt\u00edtulo\t"],"title":["t\u00edtulo\t"],"Heading":["Encabezado"],"Write heading\u2026":["Escribe o encabezado\u2026"],"Heading %d":["Encabezado %d"],"Level":["Nivel"],"Heading Settings":["Axustes de encabezado"],"photos":["fotos"],"images":["imaxes"],"Remove Image":["Quitar imaxe"],"None":["Ning\u00fan"],"Media File":["Ficheiro multimedia"],"Attachment Page":["P\u00e1xina de anexos"],"Crop Images":["Recortar imaxes"],"Gallery Settings":["Configuraci\u00f3n de galer\u00eda"],"Gallery":["Galeria"],"Edit gallery":["Editar galer\u00eda"],"Classic":["Cl\u00e1sico\t "],"video":["v\u00eddeo"],"audio":["audio"],"music":["m\u00fasica"],"image":["imaxe"],"blog":["blog"],"post":["entrada"],"Embedded content from %s":["Contido incrustado dende %s"],"Enter URL to embed here\u2026":["Engade aqu\u00ed a URL a incrustar\u2026"],"%s URL":["%s URL"],"Embedding\u2026":["Incrustando\u2026"],"Write title\u2026":["Escribe o t\u00edtulo\u2026"],"Text Alignment":["Ali\u00f1amento do texto"],"Fixed Background":["Fondo fixo"],"Edit image":["Editar imaxe"],"Columns":["Columnas"],"Code":["C\u00f3digo"],"Write code\u2026":["Escribe c\u00f3digo\u2026"],"Categories":["Categor\u00edas"],"Show Hierarchy":["Mostrar xerarqu\u00eda"],"Show post counts":["Amosa o reconto das entradas"],"Categories Settings":["Axustes de categor\u00edas"],"Add text\u2026":["Engade texto\u2026"],"Button":["Bot\u00f3n"],"Apply":["Aplicar"],"Text Color":["Cor do texto"],"Background Color":["Cor de fondo"],"Block has been deleted or is unavailable.":["O bloque borrouse ou non est\u00e1 dispo\u00f1ible."],"Edit":["Editar"],"Edit audio":["Editar audio"],"Write caption\u2026":["Escribe a lenda\u2026\t"],"Use URL":["Usa a URL"],"Audio":["Audio"],"Metadata":["Metadatos"],"Save":["Gardar"],"(Untitled)":["(Sen t\u00edtulo)"]}},"comment":{"reference":"build\/block-library\/index.js"}}