{"translation-revision-date":"2019-06-19 15:35:37+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n==1) ? 0 : (n>=2 && n<=4) ? 1 : 2;","lang":"cs_CZ"},"Insert a table for sharing data.":["Vlo\u017ete tabulku pro sd\u00edlen\u00ed dat."],"Create Table":["Vytvo\u0159it"],"Move Image Backward":["P\u0159esunout obr\u00e1zek dozadu"],"Move Image Forward":["Posunout obr\u00e1zek dop\u0159edu"],"Column Settings":["Nastaven\u00ed sloupc\u016f"],"Footer section":["Sekce z\u00e1pat\u00ed"],"Header section":["Sekce z\u00e1hlav\u00ed"],"Note: Autoplaying audio may cause usability issues for some visitors.":["Pozn\u00e1mka: Automatick\u00e9 p\u0159ehr\u00e1v\u00e1n\u00ed zvuku m\u016f\u017ee u n\u011bkter\u00fdch n\u00e1v\u0161t\u011bvn\u00edk\u016f zp\u016fsobit probl\u00e9my s pou\u017eitelnost\u00ed."],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Pozn\u00e1mka: Automatick\u00e9 p\u0159ehr\u00e1v\u00e1n\u00ed videa m\u016f\u017ee u n\u011bkter\u00fdch n\u00e1v\u0161t\u011bvn\u00edk\u016f zp\u016fsobit probl\u00e9my s pou\u017eitelnost\u00ed."],"Percentage width":["\u0160\u00ed\u0159ka v procentech"],"Post Content":["Obsah p\u0159\u00edsp\u011bvku"],"Post Content Settings":["Nastaven\u00ed obsahu p\u0159\u00edsp\u011bvku"],"Post Meta Settings":["Nastaven\u00ed dal\u0161\u00edch informac\u00ed p\u0159\u00edsp\u011bvku"],"Sorting and Filtering":["Filtry a \u0159azen\u00ed"],"row":["\u0159\u00e1dek"],"section":["sekce"],"container":["kontejner"],"wrapper":["wrapper"],"Crop image to fill entire column":["O\u0159\u00edznout obr\u00e1zek, aby vyplnil cel\u00fd sloupec"],"Group":["Skupina"],"A block that groups other blocks.":["Blok, kter\u00fd seskupuje jin\u00e9 bloky."],"The current poster image url is %s":["Aktu\u00e1ln\u00ed URL n\u00e1hledov\u00e9ho obr\u00e1zku je %s"],"There is no poster image currently selected":["N\u00e1hledov\u00fd obr\u00e1zek aktu\u00e1ln\u011b nen\u00ed vybr\u00e1n"],"You are now editing the image in the image block.":["Nyn\u00ed upravujete obr\u00e1zek v bloku obr\u00e1zek."],"You are now viewing the image in the image block.":["Aktu\u00e1ln\u011b prohl\u00ed\u017e\u00edte obr\u00e1zek v bloku obr\u00e1zek."],"Describe the purpose of the image":["Popi\u0161te smysl obr\u00e1zku"],"Leave empty if the image is purely decorative.":["Nevypl\u0148ujte jestli je obr\u00e1zek \u010dist\u011b dekorativn\u00ed."],"Play inline":["P\u0159ehr\u00e1vat uvnit\u0159 obsahu str\u00e1nky"],"Change widget":["Zm\u011bnit widget"],"Display a legacy widget.":["Zobraz\u00ed p\u016fvodn\u00ed WordPress widget."],"Legacy Widget":["Star\u0161\u00ed verze widgetu"],"Legacy Widget (Experimental)":["Star\u0161\u00ed verze widgetu (experiment\u00e1ln\u00ed)"],"Not a valid widget.":["Nejedn\u00e1 se o platn\u00fd widget."],"There are no widgets available.":["Nejsou k dispozici \u017e\u00e1dn\u00e9 widgety."],"You don't have permissions to use widgets on this site.":["Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00e9 opr\u00e1vn\u011bn\u00ed pro pou\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed widget\u016f na tomto webu."],"Select a legacy widget to display:":["Vyberte star\u0161\u00ed verzi widgetu, kter\u00fd chcete zobrazit:"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Vlo\u017een\u00fd obsah z %s nelze v editoru zobrazit."],"Prompt visitors to take action with a button-style link.":["Vyzv\u011bte n\u00e1v\u0161t\u011bvn\u00edky k proveden\u00ed akce pomoc\u00ed odkazu ve stylu tla\u010d\u00edtka."],"link":["odkaz"],"block style\u0004Default":["V\u00fdchoz\u00ed"],"RSS":["RSS"],"RSS Settings":["Nastaven\u00ed RSS"],"Edit RSS URL":["Upravit URL RSS"],"- Select -":["- Vybrat -"],"A calendar of your site\u2019s posts.":["Kalend\u00e1\u0159 publikovan\u00fdch p\u0159\u00edsp\u011bvk\u016f."],"A cloud of your most used tags.":["Nejpou\u017e\u00edvan\u011bj\u0161\u00ed \u0161t\u00edtky (\u010di dal\u0161\u00ed voliteln\u00e9 taxonomie) zobrazen\u00e9 ve form\u011b p\u0159ehledn\u00e9ho shluku."],"Add button text\u2026":["P\u0159idat text tla\u010d\u00edtka\u2026"],"Add label\u2026":["P\u0159idat popisek\u2026"],"Button text":["Text tla\u010d\u00edtka"],"Calendar":["Kalend\u00e1\u0159"],"Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["Obsah nad t\u00edmto blokem se v archivu zobraz\u00ed jako stru\u010dn\u00fd v\u00fdpis p\u0159\u00edsp\u011bvku."],"Default":["V\u00fdchoz\u00ed"],"Display author":["Zobrazit autora"],"Display date":["Zobrazit datum"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Zobraz\u00ed polo\u017eky z libovoln\u00e9ho informa\u010dn\u00edho RSS nebo Atom kan\u00e1lu."],"Display excerpt":["Zobrazit stru\u010dn\u00fd v\u00fdpis"],"Embed Amazon Kindle content.":["Vlo\u017ete obsah z Amazon Kindle."],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Vlo\u017ete obsah z Crowdsignalu (d\u0159\u00edve PollDaddy)."],"Focal Point Picker":["V\u00fdb\u011br \u00fast\u0159edn\u00edho bodu"],"Help visitors find your content.":["Pomozte n\u00e1v\u0161t\u011bvn\u00edk\u016fm naj\u00edt v\u00e1\u0161 obsah."],"Label text":["Text popisku"],"Max number of words in excerpt":["Maxim\u00e1ln\u00ed po\u010det slov ve stru\u010dn\u00e9m v\u00fdpisu"],"Optional placeholder text":["Voliteln\u00fd z\u00e1stupn\u00fd text"],"Optional placeholder\u2026":["Voliteln\u00fd z\u00e1stupn\u00fd text\u2026"],"Sorry, this content could not be embedded.":["Tento obsah nemohl b\u00fdt vlo\u017een."],"Tag Cloud":["\u0160t\u00edtky"],"Tag Cloud Settings":["Nastaven\u00ed \u0161t\u00edtk\u016f"],"Taxonomy":["Taxonomie"],"The excerpt is hidden.":["Stru\u010dn\u00fd v\u00fdpis p\u0159\u00edsp\u011bvku je skryt\u00fd."],"The excerpt is visible.":["Stru\u010dn\u00fd v\u00fdpis p\u0159\u00edsp\u011bvku je viditeln\u00fd."],"archive":["archiv"],"atom":["atom"],"ebook":["ebook"],"feed":["RSS"],"find":["hledat"],"image %1$d of %2$d in gallery":["%1$d. obr\u00e1zek z %2$d v galerii"],"posts":["p\u0159\u00edsp\u011bvky"],"Search":["Hledat"],"Hide the excerpt on the full content page":["Nezobrazovat stru\u010dn\u00fd v\u00fdpis p\u0159i zobrazen\u00ed cel\u00e9ho p\u0159\u00edsp\u011bvku"],"button label\u0004Try again":["Zkusit znovu"],"button label\u0004Convert to link":["P\u0159ev\u00e9st na odkaz"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Text\u2026"],"Create content, and save it for you and other contributors to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Vytvo\u0159te obsah a ulo\u017ete jej pro opakovan\u00e9 pou\u017eit\u00ed v r\u00e1mci webu. P\u0159i aktualizaci bloku se zm\u011bny projev\u00ed v\u0161ude, kde se dan\u00fd blok pou\u017e\u00edv\u00e1."],"Link CSS Class":["P\u0159ipojit t\u0159\u00eddu CSS"],"Link Rel":["Relativn\u00ed odkaz"],"This image has an empty alt attribute":["Tento obr\u00e1zek nem\u00e1 vypln\u011bn\u00fd atribut alt."],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Tento obr\u00e1zek nem\u00e1 vypln\u011bn\u00fd atribut alt; n\u00e1zev souboru je %s."],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["P\u0159et\u00e1hn\u011bte obr\u00e1zky, nahrajte nov\u00e9 nebo vyberte soubory z knihovny."],"Paragraph block":["Blok odstavce"],"Page Break":["Rozd\u011blen\u00ed str\u00e1nky"],"Stack on mobile":["Seskupit na mobilu"],"Start writing or type \/ to choose a block":["Za\u010dn\u011bte ps\u00e1t nebo napi\u0161te \/ pro zvolen\u00ed bloku"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Pr\u00e1zdn\u00fd blok; za\u010dn\u011bte ps\u00e1t nebo zadejte lom\u00edtko pro zvolen\u00ed bloku"],"button label\u0004Download":["St\u00e1hnout"],"button label\u0004Embed":["Vlo\u017eit"],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["Napi\u0161te b\u00e1se\u0148, nebo citujte text p\u00edsn\u011b. Pou\u017e\u00edvejte speci\u00e1ln\u00ed form\u00e1t mezer."],"block style\u0004Large":["Velk\u00e9"],"block style\u0004Squared":["\u010ctvercov\u00e9"],"block title\u0004Classic":["Klasick\u00fd editor"],"block title\u0004Embed":["Vlo\u017een\u00ed"],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["Vlo\u017ete video z knihovny m\u00e9di\u00ed, nebo nahrajte nov\u00e9."],"Add a link to a downloadable file.":["P\u0159idejte odkaz na soubor ke sta\u017een\u00ed."],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["P\u0159idejte vlastn\u00ed k\u00f3d HTML a zobrazte jeho n\u00e1hled p\u0159i \u00faprav\u00e1ch."],"Add white space between blocks and customize its height.":["P\u0159idejte mezeru mezi bloky a upravte jej\u00ed v\u00fd\u0161ku."],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Odd\u011blte jednotliv\u00e9 n\u00e1pady nebo odd\u00edly vodorovnou \u010darou."],"Create a bulleted or numbered list.":["Vytvo\u0159te odr\u00e1\u017ekov\u00fd nebo \u010d\u00edslovan\u00fd seznam."],"Display a list of your most recent comments.":["Zobrazte seznam nejnov\u011bj\u0161\u00edch koment\u00e1\u0159\u016f."],"Display multiple images in a rich gallery.":["Zobrazte v\u00edce obr\u00e1zk\u016f v galerii."],"Embed videos, images, tweets, audio, and other content from external sources.":["Vkl\u00e1dejte videa, obr\u00e1zky, tweety, audio a dal\u0161\u00ed obsah z extern\u00edch zdroj\u016f."],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Zv\u00fdrazn\u011bte citovan\u00fd text. \u201eP\u0159i citov\u00e1n\u00ed ostatn\u00edch, citujeme sami sebe.\u201c \u2014 Julio Cort\u00e1zar"],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Zv\u00fdrazn\u011bte vlastn\u00ed citovan\u00fd text."],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Vlo\u017ete dal\u0161\u00ed vlastn\u00ed prvky pomoci zkr\u00e1cen\u00e9ho z\u00e1pisu (shortcode)."],"Insert an image to make a visual statement.":["Vlo\u017ete obr\u00e1zek pro vytvo\u0159en\u00ed vizu\u00e1ln\u00edho prvku."],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Uve\u010fte nov\u00e9 odd\u00edly a uspo\u0159\u00e1dejte n\u00e1v\u0161t\u011bvn\u00edk\u016fm (a vyhled\u00e1va\u010d\u016fm) obsah tak, aby pochopili strukturu textu."],"Separate your content into a multi-page experience.":["Rozd\u011blte obsah na v\u00edce str\u00e1nek."],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Um\u00edst\u011bte vedle sebe text a medi\u00e1ln\u00ed soubor, pro zaj\u00edmav\u011bj\u0161\u00ed rozlo\u017een\u00ed."],"Start with the building block of all narrative.":["Za\u010dn\u011bte z\u00e1kladem v\u0161ech vypr\u00e1v\u011bn\u00ed."],"Media & Text Settings":["Nastaven\u00ed m\u00e9di\u00ed a textu"],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["P\u0159idejte obr\u00e1zek nebo video p\u0159ekryt\u00e9 textem \u2013 skv\u011bl\u00e9 pro z\u00e1hlav\u00ed."],"Display a list of all categories.":["Zobrazte seznam v\u0161ech rubrik."],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Zobrazte k\u00f3d, kter\u00fd respektuje va\u0161i strukturu."],"Embed Cloudup content.":["Vlo\u017ete obsah z Cloudupu."],"Embed CollegeHumor content.":["Vlo\u017ete obsah z CollegeHumor."],"Embed Flickr content.":["Vlo\u017ete obsah z Flickru."],"Embed Hulu content.":["Vlo\u017ete obsah z Hulu."],"Embed Imgur content.":["Vlo\u017ete obsah z Imgur."],"Embed Issuu content.":["Vlo\u017ete obsah z Issuu."],"Embed Kickstarter content.":["Vlo\u017ete obsah z Kickstarteru."],"Embed Meetup.com content.":["Vlo\u017ete obsah z Meetup.com."],"Embed Mixcloud content.":["Vlo\u017ete obsah z Mixcloudu."],"Embed Polldaddy content.":["Vlo\u017ete obsah z PollDaddy."],"Embed ReverbNation content.":["Vlo\u017ete obsah z ReverbNation."],"Embed Screencast content.":["Vlo\u017ete obsah ze Screencastu."],"Embed Scribd content.":["Vlo\u017ete obsah ze Scribd."],"Embed Slideshare content.":["Vlo\u017ete obsah ze SlideShare."],"Embed SmugMug content.":["Vlo\u017ete obsah ze SmugMug."],"Embed SoundCloud content.":["Vlo\u017ete obsah ze SoundCloudu."],"Embed Speaker Deck content.":["Vlo\u017ete obsah ze Speaker Deck."],"Embed Spotify content.":["Vlo\u017ete obsah ze Spotify."],"Embed a Dailymotion video.":["Vlo\u017ete video z Dailymotion."],"Embed a Facebook post.":["Vlo\u017ete p\u0159\u00edsp\u011bvek z Facebooku."],"Embed a Reddit thread.":["Vlo\u017ete vl\u00e1kno z Redditu."],"Embed a TED video.":["Vlo\u017ete video z TEDu."],"Embed a Tumblr post.":["Vlo\u017ete p\u0159\u00edsp\u011bvek z Tumblr."],"Embed a VideoPress video.":["Vlo\u017ete video z VideoPressu."],"Embed a Vimeo video.":["Vlo\u017ete video z Vimea."],"Embed a WordPress post.":["Vlo\u017ete p\u0159\u00edsp\u011bvek z WordPressu."],"Embed a WordPress.tv video.":["Vlo\u017ete video z WordPress.tv."],"Embed a YouTube video.":["Vlo\u017ete video z YouTube."],"Embed a simple audio player.":["Vlo\u017ete jednoduch\u00fd audio p\u0159ehr\u00e1va\u010d."],"Embed a tweet.":["Vlo\u017ete tweet."],"Embed an Animoto video.":["Vlo\u017ete video z Animoto."],"Embed an Instagram post.":["Vlo\u017ete p\u0159\u00edsp\u011bvek z Instagramu."],"Resize for smaller devices":["P\u0159izp\u016fsobit velikost pro men\u0161\u00ed za\u0159\u00edzen\u00ed"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Tento embed nemus\u00ed zachovat sv\u016fj pom\u011br stran p\u0159i zm\u011bn\u011b velikosti okna."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Tento embed zachov\u00e1 sv\u016fj pom\u011br stran i p\u0159i zm\u011bn\u011b velikosti okna."],"Use the classic WordPress editor.":["Pou\u017eijte klasick\u00fd WordPress Editor."],"editor button\u0004Left to right":["Zleva doprava"],"Unrecognized Block":["Nerozpoznan\u00fd blok"],"Media & Text":["M\u00e9dia a text"],"Media area":["Oblast m\u00e9dia"],"Open in New Tab":["Otev\u00edrat v nov\u00e9 z\u00e1lo\u017ece"],"Show media on left":["Zobrazit m\u00e9dia vlevo"],"Show media on right":["Zobrazit m\u00e9dia vpravo"],"Stripes":["Pruhy"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["V\u00e1\u0161 web neobsahuje podporu pro blok \u201e%s\u201c. Tento blok m\u016f\u017eete ponechat nedot\u010den\u00fd, nebo jej zcela odstranit."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["V\u00e1\u0161 web neobsahuje podporu pro blok \u201e%s\u201c. Tento blok m\u016f\u017eete ponechat beze zm\u011bny, p\u0159ev\u00e9st jeho obsah na vlastn\u00ed HTML blok nebo jej zcela odebrat."],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Tento web neobsahuje podporu pro tento blok."],"Cover":["\u00davodn\u00ed obr\u00e1zek"],"Cover Settings":["Nastaven\u00ed \u00favodn\u00edho obr\u00e1zku"],"Edit media":["Upravit medi\u00e1ln\u00ed soubor"],"HTML":["HTML"],"Media Settings":["Nastaven\u00ed m\u00e9di\u00ed"],"Main Color":["Hlavn\u00ed barva"],"Overlay Color":["Barva p\u0159ekryt\u00ed"],"Overlay":["P\u0159ekryt\u00ed"],"Insert Media":["Vlo\u017ete medi\u00e1ln\u00ed soubor"],"Solid Color":["Pln\u00e1 barva"],"Write HTML\u2026":["Za\u010dn\u011bte ps\u00e1t HTML\u2026"],"Reusable Template":["Opakovateln\u00e1 \u0161ablona"],"Template block used as a container.":["Blok \u0161ablony je pou\u017eit\u00fd jako kontejner."],"Row Count":["Po\u010det \u0159\u00e1dk\u016f"],"Column Count":["Po\u010det sloupc\u016f"],"blockquote":["citace"],"Subheading (deprecated)":["Podnadpis (zastaral\u00e9)"],"Poster Image":["N\u00e1hledov\u00fd obr\u00e1zek"],"Text Columns (deprecated)":["Textov\u00e9 sloupce (zastaral\u00e9)"],"Remove Poster Image":["Odstranit n\u00e1hledov\u00fd obr\u00e1zek"],"Select Poster Image":["Zvolit n\u00e1hledov\u00fd obr\u00e1zek"],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Tento blok je zastaral\u00fd. Pou\u017eijte m\u00edsto n\u011bj blok sloupc\u016f."],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["Tento blok je zastaral\u00fd. M\u00edsto n\u011bj pou\u017eijte blok odstavce."],"movie":["film"],"button to expand options\u0004More":["V\u00edce"],"Reusable Block":["Opakovateln\u00fd blok"],"block name\u0004More":["Pokra\u010dov\u00e1n\u00ed textu"],"Alt Text (Alternative Text)":["Alt text (alternativn\u00ed text)"],"Keep as HTML":["Zachovat ve form\u00e1tu HTML"],"Edit URL":["Upravit URL"],"Color Settings":["Nastaven\u00ed barev"],"Reusable Block: %s":["Opakovateln\u00fd blok: %s"],"Auto":["Automaticky"],"Video Settings":["Nastaven\u00ed videa"],"Latest Comments":["Nejnov\u011bj\u0161\u00ed koment\u00e1\u0159e"],"Display Date":["Zobrazit datum"],"Display Avatar":["Zobrazit avatar"],"Number of Comments":["Po\u010det koment\u00e1\u0159\u016f"],"Muted":["Zti\u0161eno"],"Archives Settings":["Nastaven\u00ed archiv\u016f"],"Latest Comments Settings":["Nastaven\u00ed nejnov\u011bj\u0161\u00edch koment\u00e1\u0159\u016f"],"Show Post Counts":["Zobrazit po\u010det p\u0159\u00edsp\u011bvk\u016f"],"Archives":["Archivy"],"Audio Settings":["Nastaven\u00ed audia"],"Background Opacity":["M\u00edra kryt\u00ed"],"Display Excerpt":["Zobrazit \u00faryvek"],"Display a monthly archive of your posts.":["Zobrazte m\u011bs\u00ed\u010dn\u00ed archiv p\u0159\u00edsp\u011bvk\u016f."],"Display as Dropdown":["Zobrazit jako rozbalovac\u00ed seznam"],"Preload":["P\u0159edb\u011b\u017en\u011b na\u010d\u00edtat"],"recent comments":["nejnov\u011bj\u0161\u00ed koment\u00e1\u0159e"],"pdf":["pdf"],"File":["Soubor"],"Dots":["Te\u010dky"],"Custom URL":["Vlastn\u00ed URL"],"Copy URL":["Kop\u00edrovat URL"],"Edit file":["Upravit soubor"],"Column":["Sloupec"],"Playback Controls":["Ovl\u00e1d\u00e1n\u00ed p\u0159ehr\u00e1v\u00e1n\u00ed"],"document":["dokument"],"Text Link Settings":["Nastaven\u00ed textov\u00e9ho odkazu"],"Download Button Settings":["Nastaven\u00ed tla\u010d\u00edtka pro sta\u017een\u00ed"],"A single column within a columns block.":["Jeden sloupec v r\u00e1mci bloku sloupce."],"Autoplay":["P\u0159ehr\u00e1t automaticky"],"Link To":["Odkazovat na"],"Link URL":["URL odkazu"],"Loop":["Opakovat"],"Outline":["S obrysem"],"Show Download Button":["Zobrazit tla\u010d\u00edtko pro sta\u017een\u00ed"],"Wide Line":["Dlouh\u00e1 \u010d\u00e1ra"],"Write file name\u2026":["Zadejte n\u00e1zev souboru"],"Replace image":["Nahradit obr\u00e1zek"],"Enter URL here\u2026":["Vlo\u017eit URL\u2026"],"Table Settings":["Nastaven\u00ed tabulky"],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["P\u0159idejte blok zobrazuj\u00edc\u00ed obsah ve v\u00edce sloupc\u00edch, a pak do jednotliv\u00fdch sloupc\u016f p\u0159idejte jak\u00e9koliv bloky."],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["P\u0159idejte blok zobrazuj\u00edc\u00ed obsah z\u00edskan\u00fd z jin\u00fdch web\u016f, nap\u0159\u00edklad z Twitteru, Instagramu nebo z YouTube."],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["P\u0159idejte text, kter\u00fd respektuje va\u0161e odsazen\u00ed, tabul\u00e1tory, a tak\u00e9 umo\u017e\u0148uje stylov\u00e1n\u00ed."],"Display a list of your most recent posts.":["Zobrazte seznam nejnov\u011bj\u0161\u00edch p\u0159\u00edsp\u011bvk\u016f."],"Fixed width table cells":["Nastavit pevnou \u0161\u00ed\u0159ku bun\u011bk tabulky"],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["Vytvo\u0159te tabulku \u2013 ide\u00e1ln\u00ed pro sd\u00edlen\u00ed graf\u016f a dat."],"Height in pixels":["V\u00fd\u0161ka v pixelech"],"Name:":["N\u00e1zev:"],"Showing large initial letter.":["Zobrazuje se velk\u00e9 po\u010d\u00e1te\u010dn\u00ed p\u00edsmeno."],"Spacer":["Mezera"],"Spacer Settings":["Nastaven\u00ed mezery"],"Toggle to show a large initial letter.":["P\u0159epn\u011bte pro zobrazen\u00ed velk\u00e9ho po\u010d\u00e1te\u010dn\u00edho p\u00edsmene."],"Link Settings":["Nastaven\u00ed odkazu"],"Image Size":["Velikost obr\u00e1zku"],"Height":["V\u00fd\u0161ka"],"Width":["\u0160\u00ed\u0159ka"],"pagination":["str\u00e1nkov\u00e1n\u00ed"],"Page break":["Rozd\u011blen\u00ed str\u00e1nky"],"Image Dimensions":["Rozm\u011bry obr\u00e1zku"],"Thumbnails are cropped to align.":["N\u00e1hledov\u00e9 obr\u00e1zky jsou o\u0159\u00edznuty, pro zarovn\u00e1n\u00ed."],"Thumbnails are not cropped.":["N\u00e1hledov\u00e9 obr\u00e1zky nejsou o\u0159\u00edznuty."],"next page":["n\u00e1sleduj\u00edc\u00ed str\u00e1nka"],"More options":["V\u00edce mo\u017enost\u00ed"],"Copied!":["Zkop\u00edrov\u00e1no!"],"Number of items":["Po\u010det polo\u017eek"],"New Column":["Nov\u00fd sloupec"],"Add Row After":["P\u0159idat \u0159\u00e1dek pod"],"Add Row Before":["P\u0159idat \u0159\u00e1dek nad"],"Table":["Tabulka"],"text":["text"],"Paragraph":["Odstavec"],"Text Settings":["Nastaven\u00ed textu"],"List":["Seznam"],"Image":["Obr\u00e1zek"],"Preview":["N\u00e1hled"],"Image Settings":["Nastaven\u00ed obr\u00e1zku"],"Custom HTML":["Vlastn\u00ed HTML"],"Heading":["Nadpis"],"Gallery":["Galerie"],"video":["video"],"music":["hudba"],"image":["obr\u00e1zek"],"blog":["blog"],"post":["p\u0159\u00edsp\u011bvek"],"Edit image":["Upravit obr\u00e1zek"],"Columns":["Sloupce"],"Categories":["Rubriky"],"Button":["Tla\u010d\u00edtko"],"Apply":["Pou\u017e\u00edt"],"Text Color":["Barva textu"],"Background Color":["Barva pozad\u00ed"],"Edit":["Upravit"],"Use URL":["Pou\u017e\u00edt URL"],"URL":["URL"],"images":["obr\u00e1zky"],"Text Alignment":["Zarovn\u00e1n\u00ed textu"],"audio":["audio"],"Video":["Video"],"Edit video":["Upravit video"],"%s URL":["%s URL"],"Quote":["Citace"],"numbered list":["\u010d\u00edslovan\u00fd seznam"],"No posts found.":["Nebyly nalezeny \u017e\u00e1dn\u00e9 p\u0159\u00edsp\u011bvky."],"Media File":["Medi\u00e1ln\u00ed soubor"],"Crop Images":["O\u0159\u00edznout obr\u00e1zky"],"Gallery Settings":["Nastaven\u00ed galerie"],"Code":["K\u00f3d"],"Show post counts":["Zobrazit po\u010det p\u0159\u00edsp\u011bvk\u016f"],"Categories Settings":["Nastaven\u00ed rubrik"],"Reset":["Obnovit"],"Embedding\u2026":["Vkl\u00e1d\u00e1n\u00ed\u2026"],"Edit audio":["Upravit audio"],"subtitle":["podnadpis"],"photo":["fotografie"],"Remove Image":["Odstranit obr\u00e1zek"],"Heading Settings":["Nastaven\u00ed nadpisu"],"recent posts":["nejnov\u011bj\u0161\u00ed p\u0159\u00edsp\u011bvky"],"poetry":["poezie"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blok byl odstran\u011bn nebo nen\u00ed k dispozici."],"Drop Cap":["Inici\u00e1la"],"bullet list":["seznam s odr\u00e1\u017ekami"],"Write title\u2026":["Zadejte n\u00e1zev\u2026"],"Add Column After":["P\u0159idat sloupec napravo"],"Add Column Before":["P\u0159idat sloupec nalevo"],"Add text\u2026":["Zadejte text"],"Attachment Page":["Str\u00e1nku se zobrazen\u00edm souboru"],"Classic":["Klasick\u00fd editor"],"Delete Column":["Odstranit sloupec"],"Delete Row":["Odstranit \u0159\u00e1dek"],"Display post date":["Zobrazit datum publikov\u00e1n\u00ed"],"Embedded content from %s":["Vlo\u017een\u00fd obsah z %s"],"Fixed Background":["Statick\u00e9 pozad\u00ed"],"Grid View":["Pravideln\u00e1 m\u0159\u00ed\u017eka"],"Heading %d":["Nadpis %d"],"Latest Posts":["Nejnov\u011bj\u0161\u00ed p\u0159\u00edsp\u011bvky"],"Level":["\u00darove\u0148 nadpisu"],"List View":["P\u0159ehledn\u00fd seznam"],"None":["Nic"],"Preformatted":["Vlastn\u00ed form\u00e1tov\u00e1n\u00ed"],"Pullquote":["Stru\u010dn\u00fd v\u00fdpis"],"Read more":["Pokra\u010dovat ve \u010dten\u00ed"],"Separator":["Vodorovn\u00e1 \u010d\u00e1ra"],"Shortcode":["Zkr\u00e1cen\u00fd z\u00e1pis"],"Show Hierarchy":["Zobrazit strukturu"],"Verse":["Poezie"],"Write caption\u2026":["Zadejte titulek\u2026"],"Write citation\u2026":["Napi\u0161te citaci\u2026"],"Write code\u2026":["Napi\u0161te k\u00f3d"],"Write heading\u2026":["Napi\u0161te nadpis"],"Write list\u2026":["Napi\u0161te seznam\u2026"],"Write preformatted text\u2026":["Napi\u0161te form\u00e1tovan\u00fd text\u2026"],"Write quote\u2026":["Napi\u0161te citaci\u2026"],"Write subheading\u2026":["Napi\u0161te podnadpis"],"Write\u2026":["Za\u010dn\u011bte ps\u00e1t"],"divider":["vodorovn\u00e1 \u010d\u00e1ra"],"embed":["embed"],"horizontal-line":["vodorovn\u00e1 \u010d\u00e1ra"],"ordered list":["\u010d\u00edslovan\u00fd seznam"],"Enter URL to embed here\u2026":["Zadejte URL adresu pro vlo\u017een\u00ed..."],"photos":["fotky"],"title":["n\u00e1zev"],"Write shortcode here\u2026":["Zadejte n\u00e1zev zkr\u00e1cen\u00e9ho z\u00e1pisu"],"Edit table":["Upravit tabulku"],"Edit gallery":["Upravit galerii"],"Audio":["Audio"],"Save":["Ulo\u017eit"],"Metadata":["Strukturovan\u00e9 informace"],"(Untitled)":["(Bez n\u00e1zvu)"]}},"comment":{"reference":"build\/block-library\/index.js"}}