{"translation-revision-date":"2019-07-31 23:38:02+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n > 1);","lang":"tr"},"Title Attribute":["Ba\u015fl\u0131k \u00f6zelli\u011fi"],"SEO Settings":["SEO ayarlar\u0131"],"Description":["A\u00e7\u0131klama"],"Open in new tab":["Yeni sekmede a\u00e7"],"Navigation Label":["Dola\u015f\u0131m etiketi"],"Move right":["Sa\u011fa ta\u015f\u0131"],"Move left":["Sola ta\u015f\u0131"],"navigation":["dola\u015f\u0131m"],"menu":["men\u00fc"],"Menu Settings":["Men\u00fc ayarlar\u0131"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Bir g\u00f6rsel dosyas\u0131 y\u00fckleyin, ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan bir tane se\u00e7in veya bir URL ile ekleyin."],"Add a page, link, or other item to your Navigation Menu.":["Dola\u015f\u0131m men\u00fcn\u00fcze bir sayfa, ba\u011flant\u0131 veya ba\u015fka bir \u00f6\u011fe ekleyin."],"Menu Item (Experimental)":["Men\u00fc \u00f6\u011fesi (deneysel)"],"What's this?":["Bu nedir?"],"https:\/\/codex.wordpress.org\/Nofollow":["https:\/\/codex.wordpress.org\/Nofollow"],"Don't let search engines follow this link.":["Arama motorlar\u0131n\u0131n bu ba\u011flant\u0131y\u0131 izlemesine izin verme."],"Two columns; equal split":["\u0130ki kolon, e\u015fit b\u00f6l\u00fcm"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["\u0130ki s\u00fctun, bir-\u00fc\u00e7, iki-\u00fc\u00e7 b\u00f6l\u00fcm"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["\u0130ki s\u00fctun, iki-\u00fc\u00e7, bir-\u00fc\u00e7 b\u00f6l\u00fcm"],"Three columns; equal split":["\u00dc\u00e7 s\u00fctun, e\u015fit b\u00f6l\u00fcm"],"Three columns; wide center column":["\u00dc\u00e7 s\u00fctun, geni\u015f orta s\u00fctun"],"Upload an image or video file, or pick one from your media library.":["Bir g\u00f6rsel veya video dosyas\u0131 y\u00fckleyin veya ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan bir tane se\u00e7in."],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Sitenizde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek istedi\u011finiz i\u00e7eri\u011fe bir ba\u011flant\u0131 yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n."],"Learn more about embeds":["G\u00f6m\u00fclen i\u00e7erik hakk\u0131nda daha fazlas\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin."],"Upload a file or pick one from your media library.":["Bir dosya y\u00fckleyin veya ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan bir tane se\u00e7in."],"Insert a new menu item":["Yeni bir men\u00fc \u00f6\u011fesi ekle"],"Search or paste a link":["Bir ba\u011flant\u0131 aray\u0131n veya yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n"],"Automatically add new pages":["Yeni sayfalar\u0131 otomatik ekle"],"Automatically add new top level pages to this menu.":["\u00dcst seviye sayfalar\u0131 bu men\u00fcye otomatik olarak ekle."],"Navigation Menu (Experimental)":["Dola\u015f\u0131m men\u00fcs\u00fc (deneysel)"],"Add a navigation menu to your site.":["Sitenize bir dola\u015f\u0131m men\u00fcs\u00fc ekleyin."],"links":["ba\u011flant\u0131lar"],"Edit label text":["Etiket metnini d\u00fczenle"],"Move to start":["Ba\u015fa ta\u015f\u0131"],"Move to end":["Sona ta\u015f\u0131"],"Remove from menu":["Men\u00fcden kald\u0131r"],"Nest underneath\u2026":["Alt\u0131na yuvala..."],"Provide more context about where the link goes.":["Ba\u011flant\u0131n\u0131n nereye gitti\u011fi hakk\u0131nda daha fazla i\u00e7erik sa\u011flay\u0131n."],"Add nofollow to menu item":["Men\u00fc \u00f6\u011fesine nofollow ekle"],"Insert a table for sharing data.":["Veri payla\u015fmak i\u00e7in bir tablo ekle."],"Create Table":["Tablo olu\u015ftur"],"Move Image Backward":["G\u00f6rseli geriye ta\u015f\u0131"],"Move Image Forward":["G\u00f6rseli \u00f6ne ta\u015f\u0131"],"Footer section":["Alt k\u0131s\u0131m b\u00f6l\u00fcm\u00fc"],"Post Meta Settings":["Yaz\u0131 meta ayarlar\u0131"],"Post Content":["Yaz\u0131 i\u00e7eri\u011fi"],"Column Settings":["S\u00fctun ayarlar\u0131"],"Read More":["Devam\u0131"],"Note: Autoplaying audio may cause usability issues for some visitors.":["Not: Sesi otomatik olarak \u00e7alma, baz\u0131 ziyaret\u00e7iler i\u00e7in kullan\u0131labilirlik sorunlar\u0131na neden olabilir."],"Percentage width":["Y\u00fczde geni\u015flik"],"Post Content Settings":["Yaz\u0131 i\u00e7eri\u011fi ayarlaru"],"Sorting and Filtering":["S\u0131ralama ve filtreleme"],"Header section":["\u00dcst k\u0131s\u0131m b\u00f6l\u00fcm\u00fc"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Not: Videoyu otomatik olarak \u00e7alma, baz\u0131 ziyaret\u00e7iler i\u00e7in kullan\u0131labilirlik sorunlar\u0131na neden olabilir."],"section":["b\u00f6l\u00fcm"],"row":["sat\u0131r"],"Group":["Grup"],"You are now viewing the image in the image block.":["\u015eimdi g\u00f6rseli, g\u00f6rsel blo\u011funda g\u00f6r\u00fcnt\u00fcl\u00fcyorsunuz."],"You are now editing the image in the image block.":["\u015eimdi g\u00f6rseli, g\u00f6rsel blo\u011funda d\u00fczenliyorsunuz."],"Crop image to fill entire column":["T\u00fcm s\u00fctunu doldurmak i\u00e7in g\u00f6rseli k\u0131rp"],"A block that groups other blocks.":["Di\u011fer bloklar\u0131 gruplayan bir blok."],"container":["container"],"wrapper":["wrapper"],"The current poster image url is %s":["Ge\u00e7erli poster g\u00f6rseli url adresi %s"],"There is no poster image currently selected":["Se\u00e7ili hi\u00e7 poster g\u00f6rseli yok"],"Describe the purpose of the image":["G\u00f6rselin amac\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klay\u0131n"],"Leave empty if the image is purely decorative.":["G\u00f6rsel tamamen dekoratif ise bo\u015f b\u0131rak\u0131n."],"Play inline":["Sat\u0131r i\u00e7i oynat"],"Not a valid widget.":["Ge\u00e7erli bir bile\u015fen de\u011fil."],"There are no widgets available.":["Kullan\u0131labilir bile\u015fen yok."],"Select a legacy widget to display:":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek eski bir bile\u015fen se\u00e7in:"],"You don't have permissions to use widgets on this site.":["Bu sitede bile\u015fen kullanma izniniz yok."],"Legacy Widget":["Eski bile\u015fen"],"Change widget":["Bile\u015fen de\u011fi\u015ftir"],"Legacy Widget (Experimental)":["Eski bile\u015fen (deneysel)"],"Display a legacy widget.":["Eski bir bile\u015fen g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"link":["ba\u011flant\u0131"],"Prompt visitors to take action with a button-style link.":["D\u00fc\u011fme tarz\u0131 bir ba\u011flant\u0131yla ziyaret\u00e7ilerden harekete ge\u00e7melerini isteyin."],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["%s kayna\u011f\u0131ndaki g\u00f6m\u00fcl\u00fc i\u00e7erik, d\u00fczenleyicide \u00f6nizlenemez."],"block style\u0004Default":["Varsay\u0131lan"],"A cloud of your most used tags.":["En \u00e7ok kullan\u0131lan etiketlerden olu\u015fan etiket bulutu."],"Tag Cloud":["Etiket bulutu"],"- Select -":["- Se\u00e7iniz -"],"Default":["Varsay\u0131lan"],"Search":["Site aramas\u0131"],"Add label\u2026":["Etiket ekle..."],"Label text":["Etiket metni"],"archive":["ar\u015fiv"],"posts":["yaz\u0131"],"Calendar":["Takvim"],"RSS":["RSS"],"Focal Point Picker":["Odak noktas\u0131 se\u00e7ici"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Crowdsignal (\u00f6nceki ad\u0131yla Polldaddy) i\u00e7eri\u011fini g\u00f6m."],"ebook":["ekitap"],"Embed Amazon Kindle content.":["Amazon Kindle i\u00e7eri\u011fini g\u00f6m\u00fcn."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Maalesef, bu i\u00e7erik g\u00f6m\u00fclemedi."],"The excerpt is visible.":["Al\u0131nt\u0131 g\u00f6r\u00fcn\u00fcr."],"The excerpt is hidden.":["Al\u0131nt\u0131 gizli."],"Hide the excerpt on the full content page":["Tam i\u00e7erik sayfas\u0131ndaki al\u0131nt\u0131y\u0131 gizle"],"Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["Bu bloktan \u00f6nceki i\u00e7erik, ar\u015fiv sayfan\u0131zdaki al\u0131nt\u0131dan g\u00f6sterilecektir."],"Edit RSS URL":["RSS adresini d\u00fczenle"],"RSS Settings":["RSS ayarlar\u0131"],"Display date":["Tarihi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Display author":["Yazar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Display excerpt":["Al\u0131nt\u0131y\u0131 g\u00f6ster"],"Max number of words in excerpt":["Al\u0131nt\u0131daki azami kelime say\u0131s\u0131"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Herhangi bir RSS veya Atom beslemesinden gelen giri\u015fleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"atom":["atom"],"feed":["besleme"],"A calendar of your site\u2019s posts.":["Sitenizin yaz\u0131lar\u0131n\u0131n bir takvimi."],"image %1$d of %2$d in gallery":["Galerideki g\u00f6rsel %1$d - %2$d"],"Optional placeholder text":["\u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131 yer tutucu metni"],"Optional placeholder\u2026":["\u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131 yer tutucu\u2026"],"Button text":["D\u00fc\u011fme metni"],"Add button text\u2026":["D\u00fc\u011fme metni ekleyin..."],"Help visitors find your content.":["Ziyaret\u00e7ilerin i\u00e7eri\u011finizi bulmalar\u0131na yard\u0131mc\u0131 olun."],"find":["bul"],"Tag Cloud Settings":["Etiket bulutu ayarlar\u0131"],"Taxonomy":["S\u0131n\u0131fland\u0131rma"],"button label\u0004Try again":["Tekrar deneyin"],"button label\u0004Convert to link":["Ba\u011flant\u0131ya d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["\u0130\u00e7erik..."],"Link Rel":["Ba\u011flant\u0131 i\u00e7in Rel"],"Link CSS Class":["CSS s\u0131n\u0131f\u0131na ba\u011flant\u0131 ver"],"Create content, and save it for you and other contributors to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Kendiniz ve bu sitenin di\u011fer kat\u0131l\u0131mc\u0131lar\u0131 i\u00e7in i\u00e7erik olu\u015fturup kaydedin ve daha sonra tekrar tekrar kullan\u0131n. Bir yerde g\u00fcncelleyin, kullan\u0131lan her yerde g\u00fcncellensin."],"This image has an empty alt attribute":["Bu g\u00f6rselin bo\u015f bir alt \u00f6zelli\u011fi var"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Bu g\u00f6rselin bo\u015f bir alt \u00f6zelli\u011fi var; dosya ismi: %s"],"Paragraph block":["Paragraf blo\u011fu"],"Page Break":["Sayfa sonu"],"Stack on mobile":["Mobilde y\u0131\u011f\u0131nla"],"Start writing or type \/ to choose a block":["Yazmaya ba\u015flay\u0131n ya da \/ yazarak bir blok se\u00e7in"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bo\u015f blok; yazmaya ba\u015flay\u0131n ya da \/ yazarak bir blok se\u00e7in"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["G\u00f6rselleri s\u00fcr\u00fckleyin, yenilerini y\u00fckleyin veya k\u00fct\u00fcphanenizden dosyalar\u0131 se\u00e7in."],"button label\u0004Download":["\u0130ndir"],"button label\u0004Embed":["G\u00f6m"],"block title\u0004Embed":["G\u00f6m"],"block title\u0004Classic":["Klasik"],"block style\u0004Large":["B\u00fcy\u00fck"],"block style\u0004Squared":["K\u00f6\u015feli"],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["Ortam k\u00fct\u00fcphanenizden bir video g\u00f6m\u00fcn ya da yeni bir tane y\u00fckleyin."],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["\u015eiir ekleyin. \u00d6zel bo\u015fluk bi\u00e7imleri kullan\u0131n. Ya da \u015fark\u0131 s\u00f6zleri al\u0131nt\u0131lay\u0131n."],"Add white space between blocks and customize its height.":["Bloklar aras\u0131na bo\u015f alan ekleyin ve y\u00fcksekli\u011fini \u00f6zelle\u015ftirin."],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Bir WordPress k\u0131sa kodu ile fazladan \u00f6zel elemanlar ekleyin."],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Fikirler ya da b\u00f6l\u00fcmler aras\u0131nda yatay bir ayra\u00e7 ile bir aral\u0131k olu\u015fturun."],"Media & Text Settings":["Ortam ve metin ayarlar\u0131"],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Al\u0131nt\u0131lanm\u0131\u015f metne g\u00f6rsel vurgu verin. \"Ba\u015fkalar\u0131ndan al\u0131nt\u0131 yaparken, kendimize at\u0131fta bulunuruz.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar"],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Metninizdeki al\u0131nt\u0131lanm\u0131\u015f metne g\u00f6rsel vurgu verin."],"Start with the building block of all narrative.":["T\u00fcm \u00f6yk\u00fcn\u00fcn yap\u0131 ta\u015f\u0131 ile i\u015fe ba\u015flay\u0131n."],"Separate your content into a multi-page experience.":["\u0130\u00e7eri\u011finizi \u00e7ok sayfal\u0131 bir deneyime d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcn."],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Ortam ve kelimeleri yan yana yerle\u015ftirip zengin bir d\u00fczen olu\u015fturun."],"Create a bulleted or numbered list.":["\u0130mli ya da numaral\u0131 liste olu\u015fturun."],"Display a list of your most recent comments.":["En g\u00fcncel yorumlar\u0131n\u0131z\u0131n bir listesini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Insert an image to make a visual statement.":["G\u00f6rsel bir mesaj iletmek i\u00e7in bir g\u00f6rsel ekleyin."],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["\u00d6zel HTML kodu ekleyin ve d\u00fczenlerken bir taraftan da \u00f6n izleme yap\u0131n."],"Display multiple images in a rich gallery.":["Bir \u00e7ok g\u00f6rseli zengin bir galeri olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Add a link to a downloadable file.":["\u0130ndirilebilir dosya i\u00e7in ba\u011flant\u0131 ekleyin."],"Embed videos, images, tweets, audio, and other content from external sources.":["Videolar, g\u00f6rseller, tweetler, ses ve di\u011fer i\u00e7erikleri d\u0131\u015f kaynaklardan g\u00f6m\u00fcn."],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Yeni b\u00f6l\u00fcmler ile tan\u0131\u015ft\u0131rarak ve i\u00e7eri\u011fi organize ederek ziyaret\u00e7ilerinize (ve arama motorlar\u0131na) i\u00e7eri\u011finizin yap\u0131s\u0131n\u0131 anlamalar\u0131 i\u00e7in yard\u0131mc\u0131 olun."],"Embed a Vimeo video.":["Vimeo videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Flickr content.":["Flickr i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Spotify content.":["Spotify i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed SoundCloud content.":["SoundCloud i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a WordPress post.":["Bir WordPress yaz\u0131s\u0131 g\u00f6m."],"Embed an Instagram post.":["Instagram g\u00f6nderisi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a Facebook post.":["Facebook g\u00f6nderisi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a WordPress.tv video.":["WordPress.tv videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a VideoPress video.":["VideoPress videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a TED video.":["TED videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a YouTube video.":["YouTube videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a tweet.":["Tweet g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a Tumblr post.":["Tumblr g\u00f6nderisi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed an Animoto video.":["Bir Animoto videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Speaker Deck content.":["Speaker Deck i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed SmugMug content.":["SmugMug i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Scribd content.":["Scribd i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Screencast content.":["Screencast i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed ReverbNation content.":["ReverbNation i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a Reddit thread.":["Reddit ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Polldaddy content.":["Polldaddy i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Mixcloud content.":["Mixcloud i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Meetup.com content.":["Meetup.com i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Kickstarter content.":["Kickstarter i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Issuu content.":["Issuu i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Imgur content.":["Imgur i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Hulu content.":["Hulu i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a Dailymotion video.":["Bir Dailymotion videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed CollegeHumor content.":["CollegeHumor i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Cloudup content.":["Cloudup i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Resize for smaller devices":["K\u00fc\u00e7\u00fck cihazlar i\u00e7in boyutland\u0131rma"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Bu g\u00f6m\u00fc taray\u0131c\u0131 yeniden boyutland\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda en\/boy oran\u0131n\u0131 korumayabilir."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Bu g\u00f6m\u00fc taray\u0131c\u0131 yeniden boyutland\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda en\/boy oran\u0131n\u0131 koruyacakt\u0131r."],"Embed Slideshare content.":["Slideshare i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["\u00dczerine metin eklenmi\u015f bir g\u00f6rsel ya da video \u2014 \u00fcst k\u0131s\u0131mlar i\u00e7in harikad\u0131r."],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Bo\u015fluk ve sekmelerinize sayg\u0131 g\u00f6steren kod par\u00e7a\u00e7\u0131klar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Use the classic WordPress editor.":["Klasik WordPress d\u00fczenleyicisini kullan\u0131n."],"Display a list of all categories.":["T\u00fcm kategorilerin bir listesini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Embed a simple audio player.":["Basit bir ses oynat\u0131c\u0131s\u0131 g\u00f6m\u00fcn."],"editor button\u0004Left to right":["Soldan sa\u011fa"],"Stripes":["\u015eeritler"],"Unrecognized Block":["Tan\u0131mlanamayan blok"],"Media area":["Ortam alan\u0131"],"Media & Text":["Ortam ve metin"],"Show media on right":["Ortam\u0131 sa\u011fda g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Show media on left":["Ortam\u0131 solda g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Siteniz bu blok i\u00e7in destek i\u00e7ermiyor."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Siteniz \"%s\" blo\u011fu i\u00e7in destek i\u00e7ermiyor. Bu blo\u011fa dokunmadan b\u0131rakabilir ya da tamamen kald\u0131rabilirsiniz."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Siteniz \"%s\" blo\u011fu i\u00e7in destek i\u00e7ermiyor. Bu blo\u011fa dokunmadan b\u0131rakabilir, \u00d6zel HTML blo\u011funa \u00e7evirebilir ya da tamamen kald\u0131rabilirsiniz."],"Open in New Tab":["Yeni sekmede a\u00e7"],"Edit media":["Ortam\u0131 d\u00fczenle"],"Cover Settings":["Kapak ayarlar\u0131"],"Cover":["Kapak"],"HTML":["HTML"],"Media Settings":["Ortam Ayarlar\u0131"],"Overlay":["Kaplama"],"Solid Color":["Tek renk"],"Main Color":["Ana renk"],"Overlay Color":["\u00d6rt\u00fc rengi"],"Write HTML\u2026":["HTML yaz\u2026"],"Insert Media":["Ortam ekle"],"Reusable Template":["Tekrar kullanabilir \u015fablon"],"Template block used as a container.":["Kapsay\u0131c\u0131 olarak kullan\u0131lan \u015fablon blo\u011fu."],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["Bu blok kullan\u0131m d\u0131\u015f\u0131. L\u00fctfen bunun yerine Paragraf blo\u011funu kullan\u0131n."],"Subheading (deprecated)":["Alt ba\u015fl\u0131k (kullan\u0131m d\u0131\u015f\u0131)"],"blockquote":["al\u0131nt\u0131"],"Poster Image":["Poster g\u00f6rseli"],"Select Poster Image":["Poster g\u00f6rseli se\u00e7"],"Remove Poster Image":["Poster g\u00f6rselini kald\u0131r"],"Column Count":["S\u00fctun say\u0131s\u0131"],"Row Count":["Sat\u0131r say\u0131s\u0131"],"Text Columns (deprecated)":["Metin s\u00fctunlar\u0131 (kullan\u0131m d\u0131\u015f\u0131)"],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Bu blok kullan\u0131m d\u0131\u015f\u0131. L\u00fctfen bunun yerine S\u00fctunlar blo\u011funu kullan\u0131n."],"movie":["film"],"button to expand options\u0004More":["Daha fazla"],"block name\u0004More":["Daha fazla"],"Alt Text (Alternative Text)":["Alt metin (Alternatif metin)"],"Reusable Block":["Tekrar kullan\u0131labilir blok"],"Keep as HTML":["HTML olarak sakla"],"Color Settings":["Renk ayarlar\u0131"],"Edit URL":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 d\u00fczenle"],"Reusable Block: %s":["Tekrar kullan\u0131labilir blok: %s"],"Muted":["Sessiz"],"recent comments":["son yorumlar"],"Display Avatar":["Avatar\u0131 g\u00f6ster"],"Auto":["Otomatik"],"Display as Dropdown":["A\u00e7\u0131l\u0131r men\u00fc olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Show Post Counts":["Yaz\u0131 say\u0131s\u0131n\u0131 g\u00f6ster"],"Archives Settings":["Ar\u015fiv ayarlar\u0131"],"Archives":["Ar\u015fivler"],"Audio Settings":["Ses ayarlar\u0131"],"Number of Comments":["Yorum say\u0131s\u0131"],"Video Settings":["Video ayarlar\u0131"],"Preload":["\u00d6n y\u00fckleme"],"Background Opacity":["Arka plan saydaml\u0131\u011f\u0131"],"Latest Comments Settings":["Son yorumlar ayarlar\u0131"],"Display Date":["Tarihi g\u00f6ster"],"Latest Comments":["En son yorumlar"],"Display Excerpt":["\u00d6zeti g\u00f6ster"],"Display a monthly archive of your posts.":["Yaz\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131n ayl\u0131k ar\u015fivini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Wide Line":["Geni\u015f \u00e7izgi"],"Text Link Settings":["Metin ba\u011flant\u0131 ayarlar\u0131"],"pdf":["pdf"],"Edit file":["Dosyay\u0131 d\u00fczenle"],"File":["Dosya"],"Column":["S\u00fctun"],"Loop":["D\u00f6ng\u00fc"],"Autoplay":["Otomatik oynat"],"Playback Controls":["Oynatma kontrolleri"],"Dots":["Noktalar"],"Outline":["\u00c7evresi \u00e7izgili"],"A single column within a columns block.":["S\u00fctun blo\u011funda tek bir s\u00fctun."],"document":["belge"],"Link To":["Ba\u011flant\u0131"],"Download Button Settings":["\u0130ndirme d\u00fc\u011fmesi ayarlar\u0131"],"Show Download Button":["\u0130ndirme d\u00fc\u011fmesini g\u00f6ster"],"Copy URL":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 kopyala"],"Write file name\u2026":["Dosya ad\u0131 yaz\u2026"],"Replace image":["G\u00f6rseli de\u011fi\u015ftir"],"Enter URL here\u2026":["Ba\u011flant\u0131 girin..."],"Table Settings":["Tablo ayarlar\u0131"],"Display a list of your most recent posts.":["Son yaz\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131n listesini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["\u0130\u00e7eri\u011fi birden \u00e7ok s\u00fctunda g\u00f6steren bir blok ekleyin, ard\u0131ndan istedi\u011finiz i\u00e7erik bloklar\u0131n\u0131 ekleyin."],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["Twitter, Instagram veya YouTube gibi di\u011fer sitelerden \u00e7ekilen i\u00e7eri\u011fi g\u00f6steren bir blok ekleyin."],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["Espas ve sekmelerinize uyumlu ve bi\u00e7imlendirmenize de izin veren bir metin ekleyin."],"Fixed width table cells":["Sabit geni\u015flikte tablo h\u00fccreleri"],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["Bir tablo ekle \u2014 \u00e7izelgeler ve veri payla\u015fmak i\u00e7in m\u00fckemmel."],"Name:":["\u0130sim:"],"Showing large initial letter.":["B\u00fcy\u00fck ilk harf g\u00f6steriliyor."],"Toggle to show a large initial letter.":["B\u00fcy\u00fck bir ba\u015flang\u0131\u00e7 harfi g\u00f6sterimini a\u00e7\u0131p kapat\u0131n."],"Spacer":["Aralay\u0131c\u0131"],"Spacer Settings":["Aralay\u0131c\u0131 ayarlar\u0131"],"Height in pixels":["Piksel olarak y\u00fckseklik"],"Width":["Geni\u015flik"],"Height":["Y\u00fckseklik"],"next page":["sonraki sayfa"],"pagination":["sayfalama"],"Link Settings":["Ba\u011flant\u0131 ayarlar\u0131"],"Page break":["Sayfa sonu"],"Image Size":["G\u00f6rsel boyutu"],"Image Dimensions":["G\u00f6rsel boyutlar\u0131"],"Thumbnails are cropped to align.":["K\u00fc\u00e7\u00fck resimler hizalamak i\u00e7in k\u0131rp\u0131l\u0131r."],"Thumbnails are not cropped.":["K\u00fc\u00e7\u00fck resimler k\u0131rp\u0131lmad\u0131."],"Preview":["\u00d6n izleme"],"Heading":["Ba\u015fl\u0131k"],"Heading Settings":["Ba\u015fl\u0131k ayarlar\u0131"],"Edit audio":["Sesi d\u00fczenle"],"Edit":["D\u00fczenle"],"Button":["D\u00fc\u011fme"],"Categories Settings":["Kategori ayarlar\u0131"],"Text Color":["Metin rengi"],"Background Color":["Arka plan rengi"],"Show Hierarchy":["Hiyerar\u015fiyi g\u00f6ster"],"Categories":["Kategoriler"],"Columns":["S\u00fctunlar"],"Edit image":["G\u00f6rseli d\u00fczenle"],"Text Alignment":["Metin hizalama"],"post":["yaz\u0131"],"blog":["blog"],"image":["g\u00f6rsel"],"music":["m\u00fczik"],"audio":["ses"],"video":["video"],"Classic":["Klasik"],"Gallery":["Galeri"],"Gallery Settings":["Galeri ayarlar\u0131"],"Crop Images":["G\u00f6rselleri k\u0131rp"],"Attachment Page":["Ek sayfas\u0131"],"Media File":["Ortam dosyas\u0131"],"Remove Image":["G\u00f6rseli kald\u0131r"],"photos":["foto\u011fraflar"],"images":["g\u00f6rseller"],"Level":["Seviye"],"More options":["Daha fazla se\u00e7enek"],"Copied!":["Kopyaland\u0131!"],"Remove Link":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 kald\u0131r"],"poetry":["\u015fiir"],"Video":["Video"],"Edit video":["Videoyu d\u00fczenle"],"Table":["Tablo"],"Shortcode":["K\u0131sa kod"],"Link":["Ba\u011flant\u0131"],"Reset":["S\u0131f\u0131rla"],"Edit Link":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 d\u00fczenle"],"Number of items":["\u00d6\u011fe say\u0131s\u0131"],"Quote":["Al\u0131nt\u0131"],"Separator":["Ay\u0131r\u0131c\u0131"],"horizontal-line":["yatay \u00e7izgi"],"Write preformatted text\u2026":["\u00d6nceden bi\u00e7imlendirilmi\u015f metin yaz\u2026"],"Pullquote":["Al\u0131nt\u0131 yap"],"Write quote\u2026":["Al\u0131nt\u0131 yaz\u2026"],"Paragraph":["Paragraf"],"numbered list":["numaral\u0131 liste"],"ordered list":["s\u0131ral\u0131 liste"],"List":["Liste"],"recent posts":["son yaz\u0131lar"],"Display post date":["Yaz\u0131 tarihini g\u00f6ster"],"No posts found.":["Yaz\u0131 bulunamad\u0131."],"Insert Link":["Ba\u011flant\u0131 ekle"],"Delete Row":["Sat\u0131r\u0131 sil"],"Delete Column":["S\u00fctunu sil"],"New Column":["Yeni s\u00fctun"],"Show post counts":["Yaz\u0131 say\u0131s\u0131n\u0131 g\u00f6ster"],"Code":["Kod"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blok silindi veya kullan\u0131lam\u0131yor."],"Image Settings":["G\u00f6rsel ayarlar\u0131"],"Image":["G\u00f6rsel"],"Custom HTML":["\u00d6zel HTML"],"Write heading\u2026":["Ba\u015fl\u0131k yaz\u2026"],"None":["Yok"],"List View":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Grid View":["Izgara g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Read more":["Daha fazla oku"],"text":["metin"],"divider":["ay\u0131r\u0131c\u0131"],"embed":["g\u00f6m"],"Fixed Background":["Sabir arka plan"],"Enter URL to embed here\u2026":["Buraya g\u00f6m\u00fclecek ba\u011flant\u0131y\u0131 girin\u2026"],"%s URL":["%s ba\u011flant\u0131s\u0131"],"Embedded content from %s":["%s adresinden g\u00f6m\u00fclen i\u00e7erik"],"Heading %d":["Ba\u015fl\u0131k %d"],"title":["ba\u015fl\u0131k"],"subtitle":["alt ba\u015fl\u0131k"],"photo":["foto\u011fraf"],"Latest Posts":["Son yaz\u0131lar"],"bullet list":["i\u015faretli liste"],"Text Settings":["Metin ayarlar\u0131"],"Drop Cap":["\u0130lk harfi b\u00fcy\u00fck"],"Preformatted":["\u00d6nceden bi\u00e7imlendirilmi\u015f"],"URL":["Ba\u011flant\u0131"],"Use URL":["Ba\u011flant\u0131 kullan"],"Write citation\u2026":["Kaynak yaz\u2026"],"Add Row Before":["Sat\u0131r \u00f6ncesine ekle"],"Add Row After":["Sat\u0131r\u0131n sonras\u0131na ekle"],"Add Column Before":["S\u00fctun \u00f6ncesine ekle"],"Add Column After":["S\u00fctun sonras\u0131na ekle"],"Verse":["D\u00f6rtl\u00fck"],"Write\u2026":["Yaz\u2026"],"Write subheading\u2026":["Alt ba\u015fl\u0131k yaz\u2026"],"Write shortcode here\u2026":["K\u0131sa kodu buraya yaz\u2026"],"Write list\u2026":["Liste yaz\u2026"],"Embedding\u2026":["G\u00f6m\u00fcl\u00fcyor\u2026"],"Write title\u2026":["Ba\u015fl\u0131k yaz\u2026"],"Write code\u2026":["Kod yaz\u2026"],"Add text\u2026":["Metin ekle\u2026"],"Write caption\u2026":["Altyaz\u0131 yaz\u2026"],"Edit gallery":["Galeriyi d\u00fczenle"],"Edit table":["Tabloyu d\u00fczenle"],"Audio":["Ses"],"Metadata":["Meta veri"],"(Untitled)":["(Ba\u015fl\u0131ks\u0131z)"],"Save":["Kaydet"]}},"comment":{"reference":"build\/block-library\/index.js"}}