{"translation-revision-date":"2019-07-31 23:38:02+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n > 1);","lang":"tr"},"Custom":["\u00d6zel"],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Virg\u00fcl, bo\u015fluk veya Enter tu\u015fuyla ay\u0131r\u0131n."],"Separate with commas or the Enter key.":["Virg\u00fcl veya Enter tu\u015fuyla ay\u0131r\u0131n."],"Custom Color":["\u00d6zel Renk"],"Horizontal Pos.":["Yatay konum"],"Vertical Pos.":["Dikey konum"],"keyboard button\u0004Enter":["Giri\u015f"],"Hours":["Saatler"],"Time":["Zaman"],"Year":["Y\u0131l"],"Day":["G\u00fcn"],"December":["Aral\u0131k"],"November":["Kas\u0131m"],"October":["Ekim"],"September":["Eyl\u00fcl"],"August":["A\u011fustos"],"July":["Temmuz"],"June":["Haziran"],"May":["May\u0131s"],"April":["Nisan"],"March":["Mart"],"February":["\u015eubat"],"January":["Ocak"],"Month":["Ay"],"Date":["Tarih"],"(opens in a new tab)":["(yeni sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)"],"Minutes":["Dakika"],"Home\/End":["Ba\u015flang\u0131\u00e7\/Son"],"Home and End":["Ba\u015flang\u0131\u00e7 ve son"],"PgUp\/PgDn":["SyfYuk\/SyfA\u015f"],"Page Up and Page Down":["Sayfa yukar\u0131 ve sayfa a\u015fa\u011f\u0131"],"Calendar Help":["Takvim yard\u0131m\u0131"],"Color value in HSL":["HSL olarak renk de\u011feri"],"Color value in RGB":["RGB olarak denk de\u011feri"],"Color value in hexadecimal":["Onalt\u0131l\u0131k d\u00fczende renk de\u011feri"],"RGB mode active":["RGB d\u00fczeni etkin"],"Hex color mode active":["Hex renk d\u00fczeni etkin"],"Go to the first (home) or last (end) day of a week.":["Haftan\u0131n ilk (home) ya da son (end) g\u00fcn\u00fcne gidin."],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["Bir ay geri (PgUp) ya da ileri (PgDn) hareket edin."],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["Bir hafta geri (yukar\u0131 ok) ya da ileri (a\u015fa\u011f\u0131 ok) hareket edin."],"Up and Down Arrows":["Yukar\u0131 ve a\u015fa\u011f\u0131 oklar"],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["Bir g\u00fcn geri (sol ok) ya da ileri (sa\u011f ok) hareket edin."],"Left and Right Arrows":["Sol ve sa\u011f oklar"],"Select the date in focus.":["Odaktaki tarihi se\u00e7in."],"Navigating with a keyboard":["Tu\u015f tak\u0131m\u0131 ile dola\u015f\u0131m"],"Click the desired day to select it.":["\u0130stenen g\u00fcne t\u0131klayarak se\u00e7in."],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Sa\u011f ya da sol tu\u015flara t\u0131klay\u0131p ge\u00e7mi\u015fteki ya da gelecekteki di\u011fer aylar\u0131 se\u00e7in."],"Click to Select":["Se\u00e7mek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n"],"Choose a shade":["Bir g\u00f6lge se\u00e7in"],"Change color format":["Renk bi\u00e7imini de\u011fi\u015ftir"],"Hue\/saturation\/lightness mode active":["Ton\/doygunluk\/parlakl\u0131k modu etkin"],"Move the arrow left or right to change hue.":["Tonu de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in sol ya da sa\u011f oku hareket ettirin."],"Hue value in degrees, from 0 to 359.":["Derece cinsinden ton de\u011feri, 0 ile 359 aras\u0131nda."],"Use your arrow keys to change the base color. Move up to lighten the color, down to darken, left to decrease saturation, and right to increase saturation.":["Ok tu\u015flar\u0131n\u0131 kullanarak temel rengi de\u011fi\u015ftirin. Rengi a\u00e7mak i\u00e7in yukar\u0131 ilerleyin, koyula\u015ft\u0131rmak i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131, doygunlu\u011fu art\u0131rmak i\u00e7in sola, azaltmak i\u00e7in sa\u011fa ilerleyin."],"Alpha value, from 0 (transparent) to 1 (fully opaque).":["Alfa de\u011feri, 0 (saydam) ile 1 (tam opak) aras\u0131nda."],"Close dialog":["Pencereyi kapat"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s \/ %3$s)"],"Remove item":["\u00d6\u011feyi kald\u0131r"],"Color code: %s":["Renk kodu: %s"],"Add item":["\u00dcr\u00fcn ekle"],"Custom Size":["\u00d6zel boyut"],"Category":["Kategori"],"All":["T\u00fcm\u00fc"],"Oldest to Newest":["Eskiden yeniye"],"Newest to Oldest":["Yeniden eskiye"],"PM":["\u00d6S"],"AM":["\u00d6\u00d6"],"Drop files to upload":["Kar\u015f\u0131ya y\u00fcklemek i\u00e7in dosyalar\u0131 s\u00fcr\u00fckleyin"],"Reset":["S\u0131f\u0131rla"],"Dismiss this notice":["Uyar\u0131y\u0131 g\u00f6rmezden gel"],"No results.":["Sonu\u00e7 yok."],"Number of items":["\u00d6\u011fe say\u0131s\u0131"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"Close":["Kapat"],"Order by":["S\u0131rala"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d sonu\u00e7 bulun bulundu, dola\u015f\u0131m i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ve yukar\u0131 y\u00f6n tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n.","%d sonu\u00e7 bulun bulundu, dola\u015f\u0131m i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ve yukar\u0131 y\u00f6n tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n."],"Font Size":["Yaz\u0131 tipi boyutu"],"Item removed.":["\u00d6\u011fe kald\u0131r\u0131ld\u0131."],"Item added.":["\u00d6\u011fe eklendi."],"Clear":["Temizle"],"Color: %s":["Renk: %s"],"Custom color picker":["\u00d6zel renk se\u00e7ici"]}},"comment":{"reference":"build\/components\/index.js"}}