{"translation-revision-date":"2019-04-17 12:51:58+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"Custom Color":["Cor personalizado"],"Vertical Pos.":["Pos. vertical."],"Horizontal Pos.":["Pos. horizontal."],"Font size: %s":["Tama\u00f1o de fonte: %s"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"keyboard button\u0004Enter":["Intro"],"font size name\u0004Custom":["A medida"],"(opens in a new tab)":["(abrir nunha nova pestana)"],"Minutes":["Minutos"],"Hours":["Horas"],"Time":["Hora"],"Year":["Ano"],"Day":["D\u00eda"],"December":["Decembro"],"November":["Novembro"],"October":["Outubro"],"September":["Setembro"],"August":["Agosto"],"July":["Xullo"],"June":["Xu\u00f1o"],"May":["Maio"],"April":["Abril"],"March":["Marzo"],"February":["Febreiro"],"January":["Xaneiro"],"Month":["Mes"],"Date":["Data"],"Go to the first (home) or last (end) day of a week.":["Ir o primero (inicial) ou \u00faltimo (final) d\u00eda da semana."],"Home\/End":["Inicio\/Fin"],"Home and End":["Inicio e final"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["Moverse cara atr\u00e1s ( PgUp) ou cara adiante ( PgDn) un mes."],"PgUp\/PgDn":["PxUp\/PxDn "],"Page Up and Page Down":["P\u00e1xina arriba e p\u00e1xina abaixo"],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["Moverse cara atr\u00e1s (arriba) ou cara adiante (abaixo) unha semana.\t "],"Up and Down Arrows":["Frechas arriba e abaixo"],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["Moverse cara atr\u00e1s (esquerda) ou cara adiante (dereita) un d\u00eda."],"Left and Right Arrows":["Frechas esquerda e dereita"],"Select the date in focus.":["Seleccionar a data con foco."],"Navigating with a keyboard":["Navegando co teclado"],"Click the desired day to select it.":["Fai clic no d\u00eda desexado para seleccionalo."],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Fai clic nas frechas esquerda e dereita para seleccionar outros meses no pasado ou no futuro.\t "],"Click to Select":["Clic para seleccionar"],"Calendar Help":["Axuda do almanaque"],"Use your arrow keys to change the base color. Move up to lighten the color, down to darken, left to decrease saturation, and right to increase saturation.":["Usa as teclas do cursor para cambiar a cor base. Arriba para aclarar a cor, abaixo para escurecelo, esquerda para reducir a saturaci\u00f3n e dereita para incrementar a saturaci\u00f3n."],"Choose a shade":["Elixe unha sombra"],"Change color format":["Cambia o formato da cor"],"Color value in HSL":["Valor da cor en HSL"],"Color value in RGB":["Valor da cor en RGB"],"Color value in hexadecimal":["Valor da cor en hexadecimal"],"RGB mode active":["Modo RGB activo"],"Hex color mode active":["Modo cor HEX activo"],"Hue\/saturation\/lightness mode active":["Modo de tono\/saturaci\u00f3n\/brillo activo"],"Move the arrow left or right to change hue.":["Move a frecha \u00e1 esquerda ou \u00e1 dereita para cambiar o matiz."],"Hue value in degrees, from 0 to 359.":["Valor da tonalidade en graos, de 0 a 359."],"Alpha value, from 0 (transparent) to 1 (fully opaque).":["Valor alfa, de 0 (transparente) a 1 (opaco)."],"Custom font size":["Tama\u00f1o de fonte a medida"],"Close dialog":["Pechar di\u00e1logo"],"Error loading block: %s":["Produciuse un erro cargando o bloque: %s"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s de %3$s)"],"Remove item":["Eliminar elemento"],"Color code: %s":["Cor do c\u00f3digo: %s"],"Add item":["Engadir \u00edtem."],"Custom Size":["Tama\u00f1o personalizado"],"Reset":["Restablecer"],"Dismiss this notice":["Ignorar este aviso"],"Item removed.":["Elemento eliminado."],"Item added.":["Elemento engadido."],"Drop files to upload":["Soltar ficheiros para enviar"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"No results.":["Non hai resultados."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultado atopado, utiliza as teclas arriba e abaixo para navegar.","%d resultados atopados, utiliza as teclas arriba e abaixo para navegar."],"Close":["Pechar"],"Number of items":["N\u00famero de elementos"],"All":["Todos"],"Category":["Categor\u00eda"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Oldest to Newest":["De antigas a novas"],"Newest to Oldest":["De novas a antigas"],"Order by":["Ordenar por "],"Font Size":["Tama\u00f1o de letra"],"Clear":["Limpar"],"Custom color picker":["Selector de cor personalizada"],"Color: %s":["Cor: %s"]}},"comment":{"reference":"build\/components\/index.js"}}